Sentence #,Word,Tag
Sentence:  1,We,O
Sentence:  1,gaan,O
Sentence:  1,wonen,O
Sentence:  1,in,O
Sentence:  1,een,B-LOC
Sentence:  1,nieuw,I-LOC
Sentence:  1,wijkje,I-LOC
Sentence:  1,in,I-LOC
Sentence:  1,Deventer,I-LOC
Sentence:  1,waar,O
Sentence:  1,ieder,O
Sentence:  1,huis,O
Sentence:  1,een,O
Sentence:  1,plat,O
Sentence:  1,dak,O
Sentence:  1,heeft,O
Sentence:  1,.,O
Sentence:  4,nu,O
Sentence:  4,gewoon,O
Sentence:  4,buiten,O
Sentence:  4,de,B-ORG.Gov
Sentence:  4,gemeenteraad,I-ORG.Gov
Sentence:  4,om,O
Sentence:  4,beslissen,O
Sentence:  4,dat,O
Sentence:  4,het,O
Sentence:  4,wel,O
Sentence:  4,kan,O
Sentence:  4,met,O
Sentence:  4,kleinere,O
Sentence:  4,windmolens,O
Sentence:  4,.,O
Sentence:  5,En,O
Sentence:  5,kleinere,O
Sentence:  5,zijn,O
Sentence:  5,ook,O
Sentence:  5,nog,O
Sentence:  5,160,O
Sentence:  5,m,O
Sentence:  5,hoog,O
Sentence:  5,Deventer,B-GPE.Gpe
Sentence:  5,windmolens,O
Sentence:  6,Gemeente,B-GPE.Org
Sentence:  6,BorgerOdoorn,I-GPE.Org
Sentence:  6,moet,O
Sentence:  6,op,O
Sentence:  6,zoek,O
Sentence:  6,naar,O
Sentence:  6,een,O
Sentence:  6,nieuwe,O
Sentence:  6,raadsgriffier,B-PER.Ind
Sentence:  6,de,O
Sentence:  6,huidige,O
Sentence:  6,griffier,B-PER.Ind
Sentence:  6,",",O
Sentence:  6,Henriëtte,B-PER.Ind
Sentence:  6,van,I-PER.Ind
Sentence:  6,Olst,I-PER.Ind
Sentence:  6,51,O
Sentence:  6,",",O
Sentence:  6,stopt,O
Sentence:  6,per,O
Sentence:  6,1,O
Sentence:  6,april,O
Sentence:  7,Oldenzaal,B-GPE.Org
Sentence:  7,werkt,O
Sentence:  7,mee,O
Sentence:  7,aan,O
Sentence:  7,huizen,O
Sentence:  7,en,O
Sentence:  7,winkels,O
Sentence:  7,in,O
Sentence:  7,Drieeenheidskerk,B-LOC
Sentence:  8,Nu,O
Sentence:  8,ben,O
Sentence:  8,ik,O
Sentence:  8,ook,O
Sentence:  8,een,O
Sentence:  8,keer,O
Sentence:  8,bij,O
Sentence:  8,deloswal,B-ORG.Com
Sentence:  8,ingeweest,O
Sentence:  8,.,O
Sentence:  9,Goed,O
Sentence:  9,eten,O
Sentence:  9,",",O
Sentence:  9,uitgebreide,O
Sentence:  9,kaart,O
Sentence:  9,en,O
Sentence:  9,een,B-PER.Ind
Sentence:  9,wethouder,I-PER.Ind
Sentence:  9,die,O
Sentence:  9,betaalde,O
Sentence:  9,.,O
Sentence:  16,Excuses,O
Sentence:  16,van,O
Sentence:  16,burgemeester,B-PER.Ind
Sentence:  16,Ellen,I-PER.Ind
Sentence:  16,Nauta,I-PER.Ind
Sentence:  16,voor,O
Sentence:  16,cyberaanval,O
Sentence:  16,op,O
Sentence:  16,gemeente,B-GPE.Org
Sentence:  16,Hof,I-GPE.Org
Sentence:  16,van,I-GPE.Org
Sentence:  16,Twente,I-GPE.Org
Sentence:  17,Vreemde,O
Sentence:  17,besluiten,O
Sentence:  17,van,O
Sentence:  17,de,B-ORG.Gov
Sentence:  17,gemeenteraad,I-ORG.Gov
Sentence:  17,rondom,O
Sentence:  17,maatschappelijk,O
Sentence:  17,vastgoed,O
Sentence:  17,.,O
Sentence:  18,Daar,O
Sentence:  18,kunnen,O
Sentence:  18,ze,O
Sentence:  18,in,O
Sentence:  18,tubbergen,B-GPE.Gpe
Sentence:  18,over,O
Sentence:  18,meepraten,O
Sentence:  18,...,O
Sentence:  19,Of,O
Sentence:  19,gebruikt,O
Sentence:  19,de,B-ORG.Gov
Sentence:  19,raad,I-ORG.Gov
Sentence:  19,vanwel,O
Sentence:  19,het,O
Sentence:  19,verstand,O
Sentence:  19,?,O
Sentence:  20,Gisteren,O
Sentence:  20,plaatste,O
Sentence:  20,wethouder,B-PER.Ind
Sentence:  20,Rietman,I-PER.Ind
Sentence:  20,boven,O
Sentence:  20,de,O
Sentence:  20,doorgang,O
Sentence:  20,van,O
Sentence:  20,de,O
Sentence:  20,Veerpoort,O
Sentence:  20,Hasselt,O
Sentence:  20,een,O
Sentence:  20,eiken,O
Sentence:  20,balk,O
Sentence:  20,.,O
Sentence:  21,De,O
Sentence:  21,balk,O
Sentence:  21,wordt,O
Sentence:  21,met,O
Sentence:  21,originele,O
Sentence:  21,historische,O
Sentence:  21,gevelankers,O
Sentence:  21,uit,O
Sentence:  21,Hasselt,B-GPE.Gpe
Sentence:  21,vastgezet,O
Sentence:  21,aan,O
Sentence:  21,het,O
Sentence:  21,metselwerk,O
Sentence:  21,hasselt,O
Sentence:  21,veerpoort,O
Sentence:  21,hanzestad,O
Sentence:  21,kijkindevegtebouwbedrijf,O
Sentence:  26,Almelo,B-GPE.Org
Sentence:  26,faciliteert,O
Sentence:  26,verhuizing,O
Sentence:  26,A1Electronics,O
Sentence:  26,naar,O
Sentence:  26,zonnepark,O
Sentence:  26,Aadorp,B-GPE.Gpe
Sentence:  27,Hof,B-GPE.Org
Sentence:  27,van,I-GPE.Org
Sentence:  27,Twente,I-GPE.Org
Sentence:  27,enthousiast,O
Sentence:  27,over,O
Sentence:  27,spoorpark,O
Sentence:  27,ennostalgischewoningbouw,O
Sentence:  27,Goor,B-GPE.Gpe
Sentence:  27,wordt,O
Sentence:  27,een,O
Sentence:  27,stuk,O
Sentence:  27,mooier,O
Sentence:  28,En,O
Sentence:  28,geen,O
Sentence:  28,kritiek,O
Sentence:  28,op,O
Sentence:  28,de,B-GPE.Org
Sentence:  28,gemeente,I-GPE.Org
Sentence:  28,OlstWijhe,I-GPE.Org
Sentence:  28,over,O
Sentence:  28,deze,O
Sentence:  28,verhoging,O
Sentence:  28,want,O
Sentence:  28,dan,O
Sentence:  28,is,O
Sentence:  28,dit,O
Sentence:  28,de,O
Sentence:  28,reactie,O
Sentence:  28,van,O
Sentence:  28,de,B-PER.Ind
Sentence:  28,locoburgermeester,I-PER.Ind
Sentence:  28,en,O
Sentence:  28,wethouder,B-PER.Ind
Sentence:  28,.,O
Sentence:  29,Het,O
Sentence:  29,originele,O
Sentence:  29,artikel,O
Sentence:  29,van,O
Sentence:  29,RTV,B-ORG.Med
Sentence:  29,Oost,I-ORG.Med
Sentence:  29,staat,O
Sentence:  29,op,O
Sentence:  29,De,O
Sentence:  29,foto,O
Sentence:  29,is,O
Sentence:  29,een,O
Sentence:  29,samenstelling,O
Sentence:  29,van,O
Sentence:  29,een,O
Sentence:  29,foto,O
Sentence:  29,van,O
Sentence:  29,de,B-GPE.Org
Sentence:  29,gemeente,I-GPE.Org
Sentence:  29,Zwolle,I-GPE.Org
Sentence:  29,en,O
Sentence:  29,een,O
Sentence:  29,eigen,O
Sentence:  29,foto,O
Sentence:  29,van,O
Sentence:  29,Groen,B-PER.Ind
Sentence:  29,Holtenbroek,I-PER.Ind
Sentence:  29,.,O
Sentence:  30,Spandoeken,O
Sentence:  30,opgehangen,O
Sentence:  30,tegen,O
Sentence:  30,windmolens,O
Sentence:  30,in,O
Sentence:  30,Rijssen,B-GPE.Gpe
Sentence:  30,en,O
Sentence:  30,Holten,B-GPE.Gpe
Sentence:  31,In,O
Sentence:  31,2017,O
Sentence:  31,is,O
Sentence:  31,de,O
Sentence:  31,waarborg,O
Sentence:  31,van,O
Sentence:  31,kwaliteit,O
Sentence:  31,van,O
Sentence:  31,jeugd,O
Sentence:  31,en,O
Sentence:  31,wmo,O
Sentence:  31,zorg,O
Sentence:  31,buiten,O
Sentence:  31,de,O
Sentence:  31,wkkgz,O
Sentence:  31,gehouden,O
Sentence:  31,door,O
Sentence:  31,dit,B-ORG.Gov
Sentence:  31,kabinet,I-ORG.Gov
Sentence:  31,.,O
Sentence:  32,In,O
Sentence:  32,2018,O
Sentence:  32,heeftin,O
Sentence:  32,zijn,O
Sentence:  32,brief,O
Sentence:  32,de,O
Sentence:  32,kwaliteit,O
Sentence:  32,van,O
Sentence:  32,zorg,O
Sentence:  32,gedecentraliseerd,O
Sentence:  32,naar,O
Sentence:  32,gemeenten,B-ORG.Gov
Sentence:  32,.,O
Sentence:  33,Vanavond,O
Sentence:  33,stelde,O
Sentence:  33,de,B-ORG.Gov
Sentence:  33,gemeenteraad,I-ORG.Gov
Sentence:  33,vande,O
Sentence:  33,profielschets,O
Sentence:  33,voor,O
Sentence:  33,mijn,B-PER.Ind
Sentence:  33,opvolger,I-PER.Ind
Sentence:  33,vast,O
Sentence:  33,",",O
Sentence:  33,na,O
Sentence:  33,bespreking,O
Sentence:  33,daarvan,O
Sentence:  33,met,O
Sentence:  33,de,B-PER.Ind
Sentence:  33,Commissaris,I-PER.Ind
Sentence:  33,van,I-PER.Ind
Sentence:  33,de,I-PER.Ind
Sentence:  33,Koning,I-PER.Ind
Sentence:  33,.,O
Sentence:  34,De,B-ORG.Gov
Sentence:  34,vz,I-ORG.Gov
Sentence:  34,Vertrouwenscommissie,I-ORG.Gov
Sentence:  34,J.W.,I-ORG.Gov
Sentence:  34,Schutte,I-ORG.Gov
Sentence:  34,stelde,O
Sentence:  34,de,O
Sentence:  34,schets,O
Sentence:  34,aan,O
Sentence:  34,CvdK,B-PER.Ind
Sentence:  34,Heidema,I-PER.Ind
Sentence:  34,ter,O
Sentence:  34,hand.,O
Sentence:  35,Enschedese,B-PER.Ind
Sentence:  35,ondernemer,I-PER.Ind
Sentence:  35,hekelt,O
Sentence:  35,gemeente,B-ORG.Gov
Sentence:  35,deel,I-ORG.Gov
Sentence:  35,raad,I-ORG.Gov
Sentence:  35,kapittelt,O
Sentence:  36,Kan,O
Sentence:  36,De,B-PER.Ind
Sentence:  36,Wever,I-PER.Ind
Sentence:  36,bevestigingen,O
Sentence:  36,dat,O
Sentence:  36,in,O
Sentence:  36,gemeentes,B-ORG.Gov
Sentence:  36,met,I-ORG.Gov
Sentence:  36,een,I-ORG.Gov
Sentence:  36,NVAburgemeester,I-ORG.Gov
Sentence:  36,de,B-PER.Group
Sentence:  36,vrijwilligers,I-PER.Group
Sentence:  36,vd,I-PER.Group
Sentence:  36,vaccinatiecentra,I-PER.Group
Sentence:  36,geen,O
Sentence:  36,vergoeding,O
Sentence:  36,mogen,O
Sentence:  36,uitbetalen,O
Sentence:  36,?,O
Sentence:  37,Er,O
Sentence:  37,is,O
Sentence:  37,uitgelekt,O
Sentence:  37,dat,O
Sentence:  37,burgemeester,B-PER.Ind
Sentence:  37,Vandeput,I-PER.Ind
Sentence:  37,NVA,B-ORG.NonGov
Sentence:  37,van,I-ORG.NonGov
Sentence:  37,Hasselt,I-ORG.NonGov
Sentence:  37,deze,O
Sentence:  37,vergoeding,O
Sentence:  37,niet,O
Sentence:  37,gaat,O
Sentence:  37,betalen,O
Sentence:  37,in,O
Sentence:  37,tegenstel,O
Sentence:  37,.,O
Sentence:  38,Samen,O
Sentence:  38,met,O
Sentence:  38,wethouder,B-PER.Ind
Sentence:  38,Sociaal,I-PER.Ind
Sentence:  38,Domein,I-PER.Ind
Sentence:  38,Dorrit,I-PER.Ind
Sentence:  38,De,I-PER.Ind
Sentence:  38,Jong,I-PER.Ind
Sentence:  38,van,O
Sentence:  38,dezijn,O
Sentence:  38,ook,O
Sentence:  38,wij,O
Sentence:  38,blij,O
Sentence:  38,met,O
Sentence:  38,de,O
Sentence:  38,3,O
Sentence:  38,miljoen,O
Sentence:  38,euro,O
Sentence:  38,die,O
Sentence:  38,voor,O
Sentence:  38,deze,B-LOC
Sentence:  38,regio,I-LOC
Sentence:  38,beschikbaar,O
Sentence:  38,is,O
Sentence:  38,om,O
Sentence:  38,dakloosheid,O
Sentence:  38,tegen,O
Sentence:  38,te,O
Sentence:  38,gaan,O
Sentence:  38,.,O
Sentence:  42,Nou,O
Sentence:  42,hebben,O
Sentence:  42,we,O
Sentence:  42,wijsneuzen,B-PER.Group
Sentence:  42,genoeg,O
Sentence:  42,in,O
Sentence:  42,deze,B-ORG.Gov
Sentence:  42,gemeente,I-ORG.Gov
Sentence:  42,",",O
Sentence:  42,ga,O
Sentence:  42,eerst,O
Sentence:  42,eens,O
Sentence:  42,in,O
Sentence:  42,de,O
Sentence:  42,jaarrekening,O
Sentence:  42,kijken,O
Sentence:  42,en,O
Sentence:  42,draag,O
Sentence:  42,eens,O
Sentence:  42,ideeën,O
Sentence:  42,aan,O
Sentence:  42,...,O
Sentence:  43,Toch,O
Sentence:  43,zo,O
Sentence:  43,blij,O
Sentence:  43,datniet,O
Sentence:  43,met,O
Sentence:  43,postNL,B-ORG.Com
Sentence:  43,verzend,O
Sentence:  43,.,O
Sentence:  46,Burgemeester,B-PER.Ind
Sentence:  46,Zwolle,I-PER.Ind
Sentence:  46,buigt,O
Sentence:  46,zich,O
Sentence:  46,nu,O
Sentence:  46,over,O
Sentence:  46,gedoe,O
Sentence:  46,rond,O
Sentence:  46,versterkte,O
Sentence:  46,gebedsoproep,O
Sentence:  46,moskeeGeluidsoverlast,O
Sentence:  46,",",O
Sentence:  46,kan,O
Sentence:  46,de,O
Sentence:  46,Gemeente,B-ORG.Gov
Sentence:  46,gelijk,O
Sentence:  46,sluiten,O
Sentence:  46,via,O
Sentence:  46,de,O
Sentence:  46,Gemeentewet,O
Sentence:  46,.,O
Sentence:  49,In,O
Sentence:  49,Boom,B-GPE.Org
Sentence:  49,zegt,O
Sentence:  49,de,B-PER.Ind
Sentence:  49,burgemeester,I-PER.Ind
Sentence:  49,neen,O
Sentence:  49,",",O
Sentence:  49,in,O
Sentence:  49,Hasselt,B-GPE.Org
Sentence:  49,zegt,O
Sentence:  49,de,B-PER.Ind
Sentence:  49,burgemeester,I-PER.Ind
Sentence:  49,dan,O
Sentence:  49,weer,O
Sentence:  49,ja,O
Sentence:  49,!,O
Sentence:  49,?,O
Sentence:  50,WestOverijssel,B-GPE.Org
Sentence:  50,zet,O
Sentence:  50,een,O
Sentence:  50,volgende,O
Sentence:  50,stap,O
Sentence:  50,in,O
Sentence:  50,de,O
Sentence:  50,regionale,O
Sentence:  50,energiestrategieNieuwleusen,O
Sentence:  50,Energiestrategie,O
Sentence:  50,Energiestransitie,O
Sentence:  52,1,O
Sentence:  52,molen,O
Sentence:  52,in,O
Sentence:  52,Usselo,B-GPE.Gpe
Sentence:  52,is,O
Sentence:  52,genoeg,O
Sentence:  52,!,O
Sentence:  56,Maar,O
Sentence:  56,doe,O
Sentence:  56,er,O
Sentence:  56,wat,O
Sentence:  56,aan,O
Sentence:  56,man,O
Sentence:  56,dat,O
Sentence:  56,het,O
Sentence:  56,vaccinatieschema,O
Sentence:  56,hopeloos,O
Sentence:  56,uitloopt!!Wie,O
Sentence:  56,stuurt,O
Sentence:  56,t,O
Sentence:  56,RIVM,B-ORG.NonGov
Sentence:  56,aan,O
Sentence:  56,?,O
Sentence:  58,Van,B-PER.Ind
Sentence:  58,Delden,I-PER.Ind
Sentence:  58,de,O
Sentence:  58,laan,O
Sentence:  58,uit,O
Sentence:  58,is,O
Sentence:  58,een,O
Sentence:  58,goede,O
Sentence:  58,zet,O
Sentence:  58,",",O
Sentence:  58,maar,O
Sentence:  58,komt,O
Sentence:  58,er,O
Sentence:  58,nu,O
Sentence:  58,wel,O
Sentence:  58,een,O
Sentence:  58,crisismanager,O
Sentence:  58,te,O
Sentence:  58,zitten,O
Sentence:  58,?,O
Sentence:  58,?,O
Sentence:  60,Goed,O
Sentence:  60,om,O
Sentence:  60,te,O
Sentence:  60,weten,O
Sentence:  60,dat,O
Sentence:  60,deze,O
Sentence:  60,beschikbaar,O
Sentence:  60,is,O
Sentence:  60,gesteld,O
Sentence:  60,door,O
Sentence:  60,Carbid,B-ORG.NonGov
Sentence:  60,Academy,I-ORG.NonGov
Sentence:  60,Ruimerwold,I-ORG.NonGov
Sentence:  60,.,O
Sentence:  63,Vanochtend,O
Sentence:  63,opnames,O
Sentence:  63,over,O
Sentence:  63,onze,O
Sentence:  63,bijzondere,O
Sentence:  63,samenwerking,O
Sentence:  63,voor,O
Sentence:  63,Warmtenet,O
Sentence:  63,Zandweerd,O
Sentence:  63,vanuit,O
Sentence:  63,het,O
Sentence:  63,programma,O
Sentence:  63,NEO.heeft,O
Sentence:  63,onze,O
Sentence:  63,bijdrage,O
Sentence:  63,vanuitgoed,O
Sentence:  63,verwoord,O
Sentence:  63,.,O
Sentence:  65,Geneuzel,O
Sentence:  65,van,O
Sentence:  65,de,B-GPE.Org
Sentence:  65,gemeente,I-GPE.Org
Sentence:  65,Hengelo,I-GPE.Org
Sentence:  65,",",O
Sentence:  65,ze,O
Sentence:  65,mochten,O
Sentence:  65,blij,O
Sentence:  65,zijn,O
Sentence:  65,dat,O
Sentence:  65,de,B-ORG.Gov
Sentence:  65,gemeente,I-ORG.Gov
Sentence:  65,op,O
Sentence:  65,de,O
Sentence:  65,kaart,O
Sentence:  65,gezet,O
Sentence:  65,werd,O
Sentence:  65,.,O
Sentence:  66,College,B-ORG.Gov
Sentence:  66,van,I-ORG.Gov
Sentence:  66,gemeente,I-ORG.Gov
Sentence:  66,Kampen,I-ORG.Gov
Sentence:  66,wil,O
Sentence:  66,volgend,O
Sentence:  66,jaar,O
Sentence:  66,investeren,O
Sentence:  66,in,O
Sentence:  66,binnenstad,B-LOC
Sentence:  66,",",O
Sentence:  66,klimaatadaptatie,O
Sentence:  66,en,O
Sentence:  66,toezicht,O
Sentence:  66,en,O
Sentence:  66,handhaving,O
Sentence:  67,Nu,O
Sentence:  67,zomerreces,O
Sentence:  67,",",O
Sentence:  67,omgevingsbeleid,O
Sentence:  67,6,O
Sentence:  67,septemberKomt,O
Sentence:  67,het,O
Sentence:  67,grootste,O
Sentence:  67,zonnepark,O
Sentence:  67,van,O
Sentence:  67,Enschede,B-GPE.Gpe
Sentence:  67,bij,O
Sentence:  67,Het,B-LOC
Sentence:  67,Rutbeek,I-LOC
Sentence:  67,?,O
Sentence:  69,Op,O
Sentence:  69,woensdag,O
Sentence:  69,26,O
Sentence:  69,mei,O
Sentence:  69,is,O
Sentence:  69,op,O
Sentence:  69,last,O
Sentence:  69,van,O
Sentence:  69,burgemeester,B-PER.Ind
Sentence:  69,Broekhuizen,I-PER.Ind
Sentence:  69,een,O
Sentence:  69,woning,O
Sentence:  69,aan,O
Sentence:  69,Laan,O
Sentence:  69,4045,O
Sentence:  69,in,O
Sentence:  69,Vriezenveen,B-GPE.Gpe
Sentence:  69,voor,O
Sentence:  69,een,O
Sentence:  69,periode,O
Sentence:  69,van,O
Sentence:  69,zes,O
Sentence:  69,maanden,O
Sentence:  69,gesloten,O
Sentence:  69,.,O
Sentence:  71,Gaan,O
Sentence:  71,jullie,O
Sentence:  71,ook,O
Sentence:  71,inmeedoen,O
Sentence:  71,aan,O
Sentence:  71,gemeenteraad,B-ORG.Gov
Sentence:  71,?,O
Sentence:  73,Burgemeester,B-PER.Ind
Sentence:  73,Twenterand,I-PER.Ind
Sentence:  73,sluit,O
Sentence:  73,woning,O
Sentence:  73,Vriezenveen,B-GPE.Gpe
Sentence:  73,op,O
Sentence:  73,basis,O
Sentence:  73,van,O
Sentence:  73,Wet,O
Sentence:  73,Damocles,O
Sentence:  73,voor,O
Sentence:  73,zes,O
Sentence:  73,maanden,O
Sentence:  73,na,O
Sentence:  73,vondst,O
Sentence:  73,hennepkwekerijKIEKUUT,O
Sentence:  73,ondermijning,O
Sentence:  78,Zeg,O
Sentence:  78,dat,O
Sentence:  78,maar,O
Sentence:  78,eens,O
Sentence:  78,tegen,O
Sentence:  78,burgemeester,B-PER.Ind
Sentence:  78,",",I-PER.Ind
Sentence:  78,Sjors,I-PER.Ind
Sentence:  78,.,O
Sentence:  80,Dit,O
Sentence:  80,is,O
Sentence:  80,toch,O
Sentence:  80,van,O
Sentence:  80,de,B-PER.Ind
Sentence:  80,wethouder,I-PER.Ind
Sentence:  80,met,O
Sentence:  80,zijn,O
Sentence:  80,lijfspreuk,O
Sentence:  83,Met,O
Sentence:  83,deze,O
Sentence:  83,sportplannen,O
Sentence:  83,voor,O
Sentence:  83,Almelo,B-GPE.Gpe
Sentence:  83,moet,O
Sentence:  83,dat,O
Sentence:  83,lukkenDe,O
Sentence:  83,komende,O
Sentence:  83,tijd,O
Sentence:  83,benaderen,O
Sentence:  83,we,O
Sentence:  83,ook,O
Sentence:  83,de,O
Sentence:  83,Almelose,O
Sentence:  83,wielerclubs,O
Sentence:  83,om,O
Sentence:  83,mee,O
Sentence:  83,te,O
Sentence:  83,Arjen,B-PER.Ind
Sentence:  83,Maathuis,I-PER.Ind
Sentence:  83,",",I-PER.Ind
Sentence:  83,",",I-PER.Ind
Sentence:  83,wethouder,I-PER.Ind
Sentence:  83,Aadorp,I-PER.Ind
Sentence:  83,en,I-PER.Ind
Sentence:  83,Bornerbroek,I-PER.Ind
Sentence:  83,.,O
Sentence:  84,Carnavalsoptocht,O
Sentence:  84,verdwijnt,O
Sentence:  84,uit,O
Sentence:  84,centrum,B-LOC
Sentence:  84,Enschede,I-LOC
Sentence:  84,alle,O
Sentence:  84,aandacht,O
Sentence:  84,nu,O
Sentence:  84,naar,O
Sentence:  84,Twekkerlerveld,B-LOC
Sentence:  84,.,O
Sentence:  85,Raad,B-ORG.NonGov
Sentence:  85,EKR,I-ORG.NonGov
Sentence:  85,heeft,O
Sentence:  85,besloten,O
Sentence:  85,om,O
Sentence:  85,de,O
Sentence:  85,krachten,O
Sentence:  85,te,O
Sentence:  85,bundelen,O
Sentence:  85,met,O
Sentence:  85,de,O
Sentence:  85,verlichte,O
Sentence:  85,optocht,O
Sentence:  85,in,O
Sentence:  85,Twekkelerveld,B-LOC
Sentence:  85,.,O
Sentence:  86,Staphorst,B-GPE.Org
Sentence:  86,is,O
Sentence:  86,de,O
Sentence:  86,gemeente,O
Sentence:  86,met,O
Sentence:  86,het,O
Sentence:  86,hoogste,O
Sentence:  86,sociale,O
Sentence:  86,kapitaal,O
Sentence:  86,van,O
Sentence:  86,Nederland,B-GPE.Gpe
Sentence:  86,.,O
Sentence:  87,Dat,O
Sentence:  87,blijkt,O
Sentence:  87,uit,O
Sentence:  87,een,O
Sentence:  87,inventarisatie,O
Sentence:  87,van,O
Sentence:  87,economisch,B-ORG.NonGov
Sentence:  87,onderzoeksbureau,I-ORG.NonGov
Sentence:  87,SEO,I-ORG.NonGov
Sentence:  88,De,O
Sentence:  88,kern,O
Sentence:  88,van,O
Sentence:  88,het,O
Sentence:  88,conflict,O
Sentence:  88,tussen,O
Sentence:  88,de,B-ORG.Gov
Sentence:  88,gemeente,I-ORG.Gov
Sentence:  88,gaat,O
Sentence:  88,over,O
Sentence:  88,een,O
Sentence:  88,meningsverschil,O
Sentence:  88,over,O
Sentence:  88,de,O
Sentence:  88,feiten,O
Sentence:  88,kan,O
Sentence:  88,er,O
Sentence:  88,echt,O
Sentence:  88,herleid,O
Sentence:  88,worden,O
Sentence:  88,?,O
Sentence:  88,",",O
Sentence:  88,niet,O
Sentence:  88,zozeer,O
Sentence:  88,over,O
Sentence:  88,de,O
Sentence:  88,interpretatie,O
Sentence:  88,van,O
Sentence:  88,de,O
Sentence:  88,wet,O
Sentence:  88,.,O
Sentence:  89,De,O
Sentence:  89,meeste,O
Sentence:  89,secundaire,O
Sentence:  89,kritiek,O
Sentence:  89,van,O
Sentence:  89,de,B-ORG.Gov
Sentence:  89,gemeente,I-ORG.Gov
Sentence:  89,gaat,O
Sentence:  89,over,O
Sentence:  89,bestuursrechtelijke,O
Sentence:  89,kwesties,O
Sentence:  89,",",O
Sentence:  89,niet,O
Sentence:  89,over,O
Sentence:  89,de,O
Sentence:  89,AVG,O
Sentence:  89,.,O
Sentence:  90,Dijkwerkers,B-PER.Group
Sentence:  90,on,O
Sentence:  90,Tour,O
Sentence:  90,op,O
Sentence:  90,bezoek,O
Sentence:  90,bij,O
Sentence:  90,hetProject,O
Sentence:  90,Stenendijk,O
Sentence:  90,Hasselt,O
Sentence:  90,van,O
Sentence:  90,.,O
Sentence:  91,Interessant,O
Sentence:  91,gesprek,O
Sentence:  91,op,O
Sentence:  91,de,O
Sentence:  91,dijk,O
Sentence:  91,over,O
Sentence:  91,cultuur,O
Sentence:  91,historische,B-LOC
Sentence:  91,zeedijk,I-LOC
Sentence:  91,",",O
Sentence:  91,elektrificatie,O
Sentence:  91,van,O
Sentence:  91,materieel,O
Sentence:  91,en,O
Sentence:  91,hoe,O
Sentence:  91,dit,O
Sentence:  91,aan,O
Sentence:  91,te,O
Sentence:  91,besteden,O
Sentence:  91,?,O
Sentence:  91,!,O
Sentence:  92,De,B-ORG.Gov
Sentence:  92,gemeenteraad,I-ORG.Gov
Sentence:  92,heeft,O
Sentence:  92,Sander,B-PER.Ind
Sentence:  92,de,I-PER.Ind
Sentence:  92,Rouwe,I-PER.Ind
Sentence:  92,voorgedragen,O
Sentence:  92,als,O
Sentence:  92,de,B-PER.Ind
Sentence:  92,nieuwe,I-PER.Ind
Sentence:  92,burgemeester,I-PER.Ind
Sentence:  92,vanpersonalia,I-PER.Ind
Sentence:  93,In,O
Sentence:  93,de,O
Sentence:  93,RES,O
Sentence:  93,is,O
Sentence:  93,afgesproken,O
Sentence:  93,dat,O
Sentence:  93,er,O
Sentence:  93,altijd,O
Sentence:  93,contact,O
Sentence:  93,is,O
Sentence:  93,met,O
Sentence:  93,buurgemeenten,B-ORG.Gov
Sentence:  93,en,O
Sentence:  93,regios,B-LOC
Sentence:  93,.,O
Sentence:  94,Grens,B-LOC
Sentence:  94,is,O
Sentence:  94,een,O
Sentence:  94,heel,O
Sentence:  94,ander,O
Sentence:  94,verhaal,O
Sentence:  94,",",O
Sentence:  94,het,O
Sentence:  94,idee,O
Sentence:  94,van,O
Sentence:  94,gemeente,B-GPE.Org
Sentence:  94,Losser,I-GPE.Org
Sentence:  94,klinkt,O
Sentence:  94,leuk,O
Sentence:  94,maar,O
Sentence:  94,zitten,O
Sentence:  94,grote,O
Sentence:  94,nadelen,O
Sentence:  94,aan,O
Sentence:  94,.,O
Sentence:  95,Bovendien,O
Sentence:  95,het,O
Sentence:  95,lokale,O
Sentence:  95,HT,O
Sentence:  95,warmtenet,O
Sentence:  95,wordt,O
Sentence:  95,fors,O
Sentence:  95,uitgebreid,O
Sentence:  95,en,O
Sentence:  95,gevoed,O
Sentence:  95,door,O
Sentence:  95,vuilverbrander,O
Sentence:  95,Twence,B-ORG.NonGov
Sentence:  95,.,O
Sentence:  96,Tot,O
Sentence:  96,in,O
Sentence:  96,lengte,O
Sentence:  96,van,O
Sentence:  96,jaren,O
Sentence:  96,buitenlands,O
Sentence:  96,afval,O
Sentence:  96,verbranden,O
Sentence:  96,om,O
Sentence:  96,de,O
Sentence:  96,boel,O
Sentence:  96,warm,O
Sentence:  96,te,O
Sentence:  96,houden,O
Sentence:  96,.,O
Sentence:  97,Gemeente,B-ORG.Gov
Sentence:  97,legt,O
Sentence:  97,geen,O
Sentence:  97,strobreed,O
Sentence:  97,in,O
Sentence:  97,de,O
Sentence:  97,weg,O
Sentence:  97,want,O
Sentence:  97,is,O
Sentence:  97,aandeelhouder,O
Sentence:  97,van,O
Sentence:  97,Twence,B-ORG.NonGov
Sentence:  97,.,O
Sentence:  98,Raad,B-ORG.Gov
Sentence:  98,van,I-ORG.Gov
Sentence:  98,Almelo,I-ORG.Gov
Sentence:  98,pompt,O
Sentence:  98,ruim,O
Sentence:  98,twintig,O
Sentence:  98,miljoen,O
Sentence:  98,in,O
Sentence:  98,nieuw,O
Sentence:  98,zwembad,O
Sentence:  99,Want,O
Sentence:  99,bronscheiding,O
Sentence:  99,is,O
Sentence:  99,een,O
Sentence:  99,Twents,B-GPE.Org
Sentence:  99,probleem,O
Sentence:  99,?,O
Sentence:  102,En,O
Sentence:  102,de,B-ORG.Gov
Sentence:  102,raad,I-ORG.Gov
Sentence:  102,van,I-ORG.Gov
Sentence:  102,state,I-ORG.Gov
Sentence:  102,geeft,O
Sentence:  102,gemeente,B-GPE.Org
Sentence:  102,Oldenzaal,I-GPE.Org
Sentence:  102,gelijk,O
Sentence:  102,dat,O
Sentence:  102,ze,O
Sentence:  102,niets,O
Sentence:  102,kunnen,O
Sentence:  102,doen,O
Sentence:  102,.,O
Sentence:  103,Op,O
Sentence:  103,maandag,O
Sentence:  103,21,O
Sentence:  103,juni,O
Sentence:  103,j.l.,O
Sentence:  103,heeft,O
Sentence:  103,wethouder,B-PER.Ind
Sentence:  103,Jaspers,I-PER.Ind
Sentence:  103,Faijer,I-PER.Ind
Sentence:  103,de,O
Sentence:  103,melktap,O
Sentence:  103,bij,O
Sentence:  103,Biologische,B-ORG.Com
Sentence:  103,boerderij,I-ORG.Com
Sentence:  103,De,I-ORG.Com
Sentence:  103,Haarmeyer,I-ORG.Com
Sentence:  103,in,I-ORG.Com
Sentence:  103,Witharen,I-ORG.Com
Sentence:  103,geopend,O
Sentence:  103,.,O
Sentence:  106,Als,O
Sentence:  106,de,B-PER.Group
Sentence:  106,rest,I-PER.Group
Sentence:  106,meedoet,O
Sentence:  106,",",O
Sentence:  106,dan,O
Sentence:  106,is,O
Sentence:  106,er,O
Sentence:  106,een,O
Sentence:  106,we,O
Sentence:  106,.,O
Sentence:  108,Waar,O
Sentence:  108,zijn,O
Sentence:  108,die,O
Sentence:  108,dieren,B-PER.Group
Sentence:  108,activisten,I-PER.Group
Sentence:  108,nu,O
Sentence:  108,dan,O
Sentence:  108,?,O
Sentence:  110,En,O
Sentence:  110,dan,O
Sentence:  110,te,O
Sentence:  110,bedenken,O
Sentence:  110,dat,O
Sentence:  110,die,O
Sentence:  110,windturbine,O
Sentence:  110,ook,O
Sentence:  110,nog,O
Sentence:  110,een,O
Sentence:  110,gevaarlijk,O
Sentence:  110,zijn,O
Sentence:  110,voor,O
Sentence:  110,mens,B-PER.Group
Sentence:  110,en,O
Sentence:  110,dier,O
Sentence:  110,.,O
Sentence:  111,Volg,O
Sentence:  111,ik,O
Sentence:  111,keurig,O
Sentence:  111,de,O
Sentence:  111,wens,O
Sentence:  111,van,O
Sentence:  111,de,B-GPE.Org
Sentence:  111,gemeente,I-GPE.Org
Sentence:  111,Enschede,O
Sentence:  111,door,O
Sentence:  111,mijn,O
Sentence:  111,GFT,O
Sentence:  111,afval,O
Sentence:  111,in,O
Sentence:  111,de,O
Sentence:  111,daarvoor,O
Sentence:  111,geplaatste,O
Sentence:  111,container,O
Sentence:  111,te,O
Sentence:  111,dumpen,O
Sentence:  111,.,O
Sentence:  112,Je,O
Sentence:  112,raad,O
Sentence:  112,het,O
Sentence:  112,al,O
Sentence:  112,",",O
Sentence:  112,de,B-GPE.Org
Sentence:  112,gemeente,I-GPE.Org
Sentence:  112,heeft,O
Sentence:  112,verzuimd,O
Sentence:  112,dr,O
Sentence:  112,containers,O
Sentence:  112,tijdig,O
Sentence:  112,te,O
Sentence:  112,legen,O
Sentence:  112,.,O
Sentence:  115,Wethouder,B-PER.Ind
Sentence:  115,Marcel,I-PER.Ind
Sentence:  115,Scheringa,I-PER.Ind
Sentence:  115,schiet,O
Sentence:  115,met,O
Sentence:  115,bloemenzaad,O
Sentence:  115,Bijentuin,B-ORG.NonGov
Sentence:  115,Steenwijk,I-ORG.NonGov
Sentence:  115,open,O
Sentence:  117,Raadslid,B-PER.Ind
Sentence:  117,van,I-PER.Ind
Sentence:  117,Twenterand,I-PER.Ind
Sentence:  117,hekelt,O
Sentence:  117,grenspolitiek,O
Sentence:  117,met,O
Sentence:  117,Gemeente,B-GPE.Org
Sentence:  117,Twenterand,I-GPE.Org
Sentence:  118,Nieuwleusen,B-GPE.Gpe
Sentence:  118,draaien,O
Sentence:  118,niet,O
Sentence:  118,Lukt,O
Sentence:  118,niet,O
Sentence:  118,om,O
Sentence:  118,draadjes,O
Sentence:  118,te,O
Sentence:  118,verbindenMaar,O
Sentence:  121,In,O
Sentence:  121,elk,O
Sentence:  121,toezichtsscenario,O
Sentence:  121,is,O
Sentence:  121,het,O
Sentence:  121,aan,O
Sentence:  121,de,B-ORG.Gov
Sentence:  121,gemeenteraad,I-ORG.Gov
Sentence:  121,om,O
Sentence:  121,met,O
Sentence:  121,voorstellen,O
Sentence:  121,te,O
Sentence:  121,komen,O
Sentence:  121,voor,O
Sentence:  121,een,O
Sentence:  121,sluitende,O
Sentence:  121,begroting,O
Sentence:  121,.,O
Sentence:  122,Tijdens,O
Sentence:  122,de,O
Sentence:  122,Cubacrisis,O
Sentence:  122,was,O
Sentence:  122,burgemeester,B-PER.Ind
Sentence:  122,Albert,I-PER.Ind
Sentence:  122,Dingemans,I-PER.Ind
Sentence:  122,Wierts,I-PER.Ind
Sentence:  122,van,I-PER.Ind
Sentence:  122,Steenwijk,I-PER.Ind
Sentence:  122,bang,O
Sentence:  122,dat,O
Sentence:  122,er,O
Sentence:  122,een,O
Sentence:  122,kernoorlog,O
Sentence:  122,zou,O
Sentence:  122,komen,O
Sentence:  122,.,O
Sentence:  124,De,B-PER.Group
Sentence:  124,inwoners,B-PER.Group
Sentence:  124,dachten,O
Sentence:  124,dat,O
Sentence:  124,hij,O
Sentence:  124,gek,O
Sentence:  124,was,O
Sentence:  124,geworden,O
Sentence:  124,.,O
Sentence:  125,Nieuwe,O
Sentence:  125,windturbines,O
Sentence:  125,in,O
Sentence:  125,Nieuwleusen,B-GPE.Gpe
Sentence:  125,staan,O
Sentence:  125,er,O
Sentence:  125,al,O
Sentence:  125,maanden,O
Sentence:  125,",",O
Sentence:  125,maar,O
Sentence:  125,draaien,O
Sentence:  125,niet,O
Sentence:  125,Ingewikkelde,O
Sentence:  125,elektronica,O
Sentence:  126,College,B-ORG.Gov
Sentence:  126,gemeente,I-ORG.Gov
Sentence:  126,Dalfsen,I-ORG.Gov
Sentence:  126,keurt,O
Sentence:  126,laatste,O
Sentence:  126,15,O
Sentence:  126,aanvragen,O
Sentence:  128,Eerder,O
Sentence:  128,droeg,O
Sentence:  128,de,B-PER.Ind
Sentence:  128,hoogste,I-PER.Ind
Sentence:  128,bestuursrechter,I-PER.Ind
Sentence:  128,in,O
Sentence:  128,tussenuitspraak,O
Sentence:  128,de,B-ORG.Gov
Sentence:  128,gemeente,I-ORG.Gov
Sentence:  128,op,O
Sentence:  128,om,O
Sentence:  128,gebrek,O
Sentence:  128,in,O
Sentence:  128,de,O
Sentence:  128,vergunning,O
Sentence:  128,te,O
Sentence:  128,herstellen,O
Sentence:  128,.,O
Sentence:  130,Denken,O
Sentence:  130,jullie,O
Sentence:  130,dat,O
Sentence:  130,mensen,B-PER.Group
Sentence:  130,uit,I-PER.Group
Sentence:  130,een,I-PER.Group
Sentence:  130,woonwijk,I-PER.Group
Sentence:  130,in,I-PER.Group
Sentence:  130,Dedemsvaart,I-PER.Group
Sentence:  130,met,O
Sentence:  130,windmolens,O
Sentence:  130,op,O
Sentence:  130,300,O
Sentence:  130,meter,O
Sentence:  130,afstand,O
Sentence:  130,er,O
Sentence:  130,geen,O
Sentence:  130,last,O
Sentence:  130,van,O
Sentence:  130,hebben,O
Sentence:  130,?,O
Sentence:  131,Of,O
Sentence:  131,zijn,O
Sentence:  131,die,B-PER.Group
Sentence:  131,mensen,I-PER.Group
Sentence:  131,minder,O
Sentence:  131,belangrijk,O
Sentence:  131,?,O
Sentence:  133,Met,O
Sentence:  133,Bovens,B-PER.Ind
Sentence:  133,als,I-PER.Ind
Sentence:  133,waarnemend,I-PER.Ind
Sentence:  133,burgemeester,I-PER.Ind
Sentence:  133,hoef,O
Sentence:  133,je,O
Sentence:  133,in,O
Sentence:  133,elk,O
Sentence:  133,geval,O
Sentence:  133,niet,O
Sentence:  133,bang,O
Sentence:  133,te,O
Sentence:  133,zijn,O
Sentence:  133,voor,O
Sentence:  133,integriteitsonderzoeken,O
Sentence:  133,.,O
Sentence:  135,Grote,B-LOC
Sentence:  135,delen,I-LOC
Sentence:  135,van,I-LOC
Sentence:  135,Wolfsbos,I-LOC
Sentence:  135,",",O
Sentence:  135,Zuid,B-LOC
Sentence:  135,",",O
Sentence:  135,Venesluis,B-GPE.Gpe
Sentence:  135,en,O
Sentence:  135,centrum,B-LOC
Sentence:  135,West,I-LOC
Sentence:  135,kampen,O
Sentence:  135,met,O
Sentence:  135,een,O
Sentence:  135,enorme,O
Sentence:  135,geluidsoverlast,O
Sentence:  135,van,O
Sentence:  135,de,B-LOC
Sentence:  135,A37,I-LOC
Sentence:  135,en,O
Sentence:  135,de,B-LOC
Sentence:  135,A28,I-LOC
Sentence:  135,.,O
Sentence:  136,Dit,O
Sentence:  136,is,O
Sentence:  136,al,O
Sentence:  136,jaren,O
Sentence:  136,bekent,O
Sentence:  136,bij,O
Sentence:  136,de,B-ORG.Gov
Sentence:  136,gemeente,I-ORG.Gov
Sentence:  136,en,O
Sentence:  136,het,B-ORG.Gov
Sentence:  136,college,I-ORG.Gov
Sentence:  136,van,I-ORG.Gov
Sentence:  136,BampW.,I-ORG.Gov
Sentence:  137,Wat,O
Sentence:  137,je,O
Sentence:  137,leest,O
Sentence:  137,is,O
Sentence:  137,een,O
Sentence:  137,knap,O
Sentence:  137,staaltje,O
Sentence:  137,framing,O
Sentence:  137,van,O
Sentence:  137,een,B-PER.Ind
Sentence:  137,journalist,I-PER.Ind
Sentence:  137,.,O
Sentence:  139,Almelo,B-GPE.Org
Sentence:  139,heeft,O
Sentence:  139,positief,O
Sentence:  139,besloten,O
Sentence:  139,en,O
Sentence:  139,geeft,O
Sentence:  139,duidelijkheid,O
Sentence:  139,richting,O
Sentence:  139,het,B-PER.Ind
Sentence:  139,personeel,I-PER.Ind
Sentence:  139,het,O
Sentence:  139,wachten,O
Sentence:  139,is,O
Sentence:  139,op,O
Sentence:  139,Twenterand,B-GPE.Org
Sentence:  139,.,O
Sentence:  140,Buitengebied,B-LOC
Sentence:  140,wordt,O
Sentence:  140,steeds,O
Sentence:  140,mooier,O
Sentence:  140,",",O
Sentence:  140,met,O
Sentence:  140,deze,O
Sentence:  140,fantastische,O
Sentence:  140,Deze,B-PER.Ind
Sentence:  140,man,I-PER.Ind
Sentence:  140,zit,O
Sentence:  140,straks,O
Sentence:  140,in,O
Sentence:  140,den,B-GPE.Gpe
Sentence:  140,Haag,I-GPE.Gpe
Sentence:  140,",",O
Sentence:  140,en,O
Sentence:  140,wij,O
Sentence:  140,hier,O
Sentence:  140,met,O
Sentence:  140,de,O
Sentence:  140,rommel,O
Sentence:  140,.,O
Sentence:  142,En,O
Sentence:  142,dan,O
Sentence:  142,vertelt,O
Sentence:  142,onze,B-PER.Ind
Sentence:  142,wethouder,I-PER.Ind
Sentence:  142,dat,O
Sentence:  142,wij,B-PER.Group
Sentence:  142,als,I-PER.Group
Sentence:  142,burgers,I-PER.Group
Sentence:  142,gewoon,O
Sentence:  142,nog,O
Sentence:  142,niet,O
Sentence:  142,wakker,O
Sentence:  142,waren,O
Sentence:  142,.,O
Sentence:  143,2020,O
Sentence:  143,krijgt,O
Sentence:  143,maar,O
Sentence:  143,een,B-PER.Group
Sentence:  143,selectie,I-PER.Group
Sentence:  143,groep,I-PER.Group
Sentence:  143,burgers,I-PER.Group
Sentence:  143,een,O
Sentence:  143,brief,O
Sentence:  143,",",O
Sentence:  143,Bathmen,B-GPE.Gpe
Sentence:  143,zelfs,O
Sentence:  143,niets,O
Sentence:  143,.,O
Sentence:  144,Dec.,O
Sentence:  144,2020,O
Sentence:  144,een,O
Sentence:  144,infoavond,O
Sentence:  144,waarbij,O
Sentence:  144,ruim,B-PER.Group
Sentence:  144,350,I-PER.Group
Sentence:  144,mensen,I-PER.Group
Sentence:  144,online,O
Sentence:  144,komen,O
Sentence:  144,waarbij,O
Sentence:  144,chatfuncties,O
Sentence:  144,uit,O
Sentence:  144,enz,O
Sentence:  144,...,O
Sentence:  147,Service,O
Sentence:  147,is,O
Sentence:  147,ver,O
Sentence:  147,te,O
Sentence:  147,zoeken,O
Sentence:  147,indankzij,O
Sentence:  147,wethouder,B-PER.Ind
Sentence:  147,Scholten,I-PER.Ind
Sentence:  147,en,O
Sentence:  147,CDA,B-ORG.NonGov
Sentence:  147,Hof,B-GPE.Gpe
Sentence:  147,van,I-GPE.Gpe
Sentence:  147,Twente,I-GPE.Gpe
Sentence:  147,.,O
Sentence:  150,van,O
Sentence:  150,de,O
Sentence:  150,nieuwe,O
Sentence:  150,Jumbo,O
Sentence:  150,in,O
Sentence:  150,Goor,B-GPE.Gpe
Sentence:  150,liggen,O
Sentence:  150,360,O
Sentence:  150,!,O
Sentence:  154,Raad,O
Sentence:  154,op,O
Sentence:  154,pad,O
Sentence:  154,van,O
Sentence:  154,de,B-GPE.Org
Sentence:  154,gemeente,I-GPE.Org
Sentence:  154,Raalte,I-GPE.Org
Sentence:  154,vind,O
Sentence:  154,ik,O
Sentence:  154,ook,O
Sentence:  154,een,O
Sentence:  154,goed,O
Sentence:  154,voorbeeld,O
Sentence:  160,Gemeente,B-GPE.Org
Sentence:  160,Tubbergen,I-GPE.Org
Sentence:  160,sluit,O
Sentence:  160,2020,O
Sentence:  160,af,O
Sentence:  160,met,O
Sentence:  160,een,O
Sentence:  160,positief,O
Sentence:  160,saldoTubbergen,O
Sentence:  160,Noaberkracht,O
Sentence:  160,Financieel,O
Sentence:  161,Onderzoek,O
Sentence:  161,wijst,O
Sentence:  161,uit,O
Sentence:  161,dat,O
Sentence:  161,de,B-GPE.Org
Sentence:  161,gemeente,I-GPE.Org
Sentence:  161,Zwolle,I-GPE.Org
Sentence:  161,door,O
Sentence:  161,het,O
Sentence:  161,gehanteerde,O
Sentence:  161,concessiemodel,O
Sentence:  161,weinig,O
Sentence:  161,invloed,O
Sentence:  161,op,O
Sentence:  161,de,O
Sentence:  161,huidige,O
Sentence:  161,warmteleverancier,O
Sentence:  161,Eteck,B-ORG.Com
Sentence:  161,heeft,O
Sentence:  161,.,O
Sentence:  162,De,O
Sentence:  162,biomassacentrale,O
Sentence:  162,in,O
Sentence:  162,Stadshagen,B-GPE.Gpe
Sentence:  162,",",O
Sentence:  162,gemeenteraad,B-ORG.Gov
Sentence:  162,loopt,O
Sentence:  162,warm,O
Sentence:  162,voor,O
Sentence:  162,een,O
Sentence:  162,debatvia,O
Sentence:  163,Dat,O
Sentence:  163,hij,O
Sentence:  163,maling,O
Sentence:  163,heeft,O
Sentence:  163,aan,O
Sentence:  163,volksgezondheid,O
Sentence:  163,bleek,O
Sentence:  163,al,O
Sentence:  163,uit,O
Sentence:  163,feit,O
Sentence:  163,dat,O
Sentence:  163,burgers,B-PER.Group
Sentence:  163,Oldenzaal,I-PER.Group
Sentence:  163,bewust,O
Sentence:  163,!,O
Sentence:  166,Enkele,O
Sentence:  166,tientallen,B-ORG.Gov
Sentence:  166,gemeenten,I-ORG.Gov
Sentence:  166,zien,O
Sentence:  166,grote,O
Sentence:  166,windmolens,O
Sentence:  166,of,O
Sentence:  166,zonneparken,O
Sentence:  166,niet,O
Sentence:  166,zittentip,O
Sentence:  169,In,O
Sentence:  169,Bathmen,B-GPE.Gpe
Sentence:  169,participeren,O
Sentence:  169,boeren,B-PER.Group
Sentence:  169,in,O
Sentence:  169,een,O
Sentence:  169,lokale,B-ORG.NonGov
Sentence:  169,energiecoöperatie,I-ORG.NonGov
Sentence:  169,",",I-ORG.NonGov
Sentence:  169,CoStroom,I-ORG.NonGov
Sentence:  169,.,O
Sentence:  171,Ik,O
Sentence:  171,ben,O
Sentence:  171,onder,O
Sentence:  171,de,O
Sentence:  171,indruk,O
Sentence:  171,van,O
Sentence:  171,de,O
Sentence:  171,inspanningen,O
Sentence:  171,van,O
Sentence:  171,de,B-PER.Group
Sentence:  171,boeren,I-PER.Group
Sentence:  171,",",O
Sentence:  171,zegt,O
Sentence:  171,Gerjan,B-PER.Ind
Sentence:  171,Ananias,I-PER.Ind
Sentence:  171,",",O
Sentence:  171,een,O
Sentence:  171,van,O
Sentence:  171,de,O
Sentence:  171,participerende,B-PER.Group
Sentence:  171,bewoners,I-PER.Group
Sentence:  172,Goed,O
Sentence:  172,voor,O
Sentence:  172,de,O
Sentence:  172,werkgelegenheid,O
Sentence:  172,bij,O
Sentence:  172,de,B-ORG.NonGov
Sentence:  172,Rova,I-ORG.NonGov
Sentence:  172,om,O
Sentence:  172,al,O
Sentence:  172,het,O
Sentence:  172,zwerfvuil,O
Sentence:  172,op,O
Sentence:  172,te,O
Sentence:  172,ruimen.kortzichtig,O
Sentence:  173,Wat,O
Sentence:  173,hebben,O
Sentence:  173,jullie,O
Sentence:  173,nou,O
Sentence:  173,toch,O
Sentence:  173,gedaan,O
Sentence:  173,",",O
Sentence:  173,burgemeester,B-PER.Ind
Sentence:  173,?,O
Sentence:  176,Woonwagenbewoners,B-PER.Group
Sentence:  176,Goor,I-PER.Group
Sentence:  176,parkeren,O
Sentence:  176,protestcaravan,O
Sentence:  176,bij,O
Sentence:  176,wethouder,B-PER.Ind
Sentence:  176,voor,O
Sentence:  176,de,O
Sentence:  176,deur,O
Sentence:  178,nadat,O
Sentence:  178,de,B-ORG.Gov
Sentence:  178,gemeenteraad,I-ORG.Gov
Sentence:  178,vanmij,O
Sentence:  178,gisteravond,O
Sentence:  178,heeft,O
Sentence:  178,voorgedragen,O
Sentence:  178,tot,O
Sentence:  178,burgemeester,B-PER.Ind
Sentence:  178,van,I-PER.Ind
Sentence:  178,deze,I-PER.Ind
Sentence:  178,mooie,I-PER.Ind
Sentence:  178,gemeente,I-PER.Ind
Sentence:  178,.,O
Sentence:  180,Oef,O
Sentence:  180,",",O
Sentence:  180,eens,O
Sentence:  180,kijken,O
Sentence:  180,of,O
Sentence:  180,dat,O
Sentence:  180,bij,O
Sentence:  180,het,O
Sentence:  180,Vechtdal,O
Sentence:  180,college,O
Sentence:  180,in,O
Sentence:  180,Dedemsvaart,B-GPE.Gpe
Sentence:  180,ook,O
Sentence:  180,het,O
Sentence:  180,geval,O
Sentence:  180,is,O
Sentence:  180,.,O
Sentence:  181,Al,O
Sentence:  181,werken,O
Sentence:  181,gemeente,B-GPE.Org
Sentence:  181,Ommen,I-GPE.Org
Sentence:  181,en,O
Sentence:  181,Hardenberg,B-GPE.Org
Sentence:  181,dan,O
Sentence:  181,sinds,O
Sentence:  181,vorig,O
Sentence:  181,jaar,O
Sentence:  181,niet,O
Sentence:  181,meer,O
Sentence:  181,samen,O
Sentence:  181,.,O
Sentence:  182,Bij,O
Sentence:  182,mijn,B-PER.Ind
Sentence:  182,jongste,I-PER.Ind
Sentence:  182,",",O
Sentence:  182,gr,O
Sentence:  182,8,O
Sentence:  182,",",O
Sentence:  182,werd,O
Sentence:  182,op,O
Sentence:  182,school,O
Sentence:  182,de,O
Sentence:  182,temperatuur,O
Sentence:  182,opgemeten,O
Sentence:  182,.,O
Sentence:  189,Dus,O
Sentence:  189,niet,O
Sentence:  189,weer,O
Sentence:  189,doorrijden,O
Sentence:  189,naar,O
Sentence:  189,Holten,B-GPE.Gpe
Sentence:  189,.,O
Sentence:  197,Het,O
Sentence:  197,is,O
Sentence:  197,niet,O
Sentence:  197,vreemd,O
Sentence:  197,als,O
Sentence:  197,bepaalde,O
Sentence:  197,berichten,O
Sentence:  197,mensen,B-PER.Group
Sentence:  197,achterdochtig,O
Sentence:  197,en,O
Sentence:  197,wantrouwend,O
Sentence:  197,maken,O
Sentence:  197,.,O
Sentence:  200,De,B-PER.Ind
Sentence:  200,burgemeester,I-PER.Ind
Sentence:  200,van,I-PER.Ind
Sentence:  200,Enter,I-PER.Ind
Sentence:  200,wilt,O
Sentence:  200,dat,O
Sentence:  200,iedereen,O
Sentence:  200,binnen,O
Sentence:  200,blijft,O
Sentence:  200,...,O
Sentence:  200,waarom,O
Sentence:  200,?,O
Sentence:  200,?,O
Sentence:  203,Kinderen,B-PER.Group
Sentence:  203,die,I-PER.Group
Sentence:  203,opgroeien,I-PER.Group
Sentence:  203,in,I-PER.Group
Sentence:  203,armoede,I-PER.Group
Sentence:  203,",",O
Sentence:  203,dat,O
Sentence:  203,zou,O
Sentence:  203,niet,O
Sentence:  203,mogen,O
Sentence:  203,gebeuren,O
Sentence:  203,.,O
Sentence:  204,Ons,O
Sentence:  204,raadsliden,O
Sentence:  204,ons,B-PER.Ind
Sentence:  204,steunfractielid,I-PER.Ind
Sentence:  204,Petra,I-PER.Ind
Sentence:  204,van,I-PER.Ind
Sentence:  204,Olst,I-PER.Ind
Sentence:  204,hebben,O
Sentence:  204,hun,O
Sentence:  204,weblog,O
Sentence:  204,er,O
Sentence:  204,over,O
Sentence:  204,geschreven,O
Sentence:  204,.,O
Sentence:  205,Ik,O
Sentence:  205,ben,O
Sentence:  205,niet,O
Sentence:  205,van,O
Sentence:  205,het,O
Sentence:  205,beleid,O
Sentence:  205,van,O
Sentence:  205,de,B-ORG.Gov
Sentence:  205,gemeente,I-ORG.Gov
Sentence:  205,",",O
Sentence:  205,maar,O
Sentence:  205,ik,O
Sentence:  205,ben,O
Sentence:  205,wel,O
Sentence:  205,vóór,O
Sentence:  205,het,O
Sentence:  205,auto,O
Sentence:  205,en,O
Sentence:  205,fietsvrij,O
Sentence:  205,maken,O
Sentence:  205,van,O
Sentence:  205,de,B-LOC
Sentence:  205,binnenstad,I-LOC
Sentence:  205,.,O
Sentence:  207,Ben,O
Sentence:  207,blij,O
Sentence:  207,met,O
Sentence:  207,de,B-LOC
Sentence:  207,fietsvrije,I-LOC
Sentence:  207,Diezerstraat,I-LOC
Sentence:  207,en,O
Sentence:  207,dat,B-LOC
Sentence:  207,gebied,I-LOC
Sentence:  207,mag,O
Sentence:  207,best,O
Sentence:  207,wat,O
Sentence:  207,groter,O
Sentence:  207,.,O
Sentence:  209,Geachte,B-PER.Ind
Sentence:  209,wethouder,I-PER.Ind
Sentence:  209,in,O
Sentence:  209,de,B-LOC
Sentence:  209,Schoolstraat,I-LOC
Sentence:  209,had,O
Sentence:  209,één,O
Sentence:  209,van,O
Sentence:  209,de,O
Sentence:  209,Eiken,O
Sentence:  209,het,O
Sentence:  209,afgelopen,O
Sentence:  209,jaar,O
Sentence:  209,niet,O
Sentence:  209,gered,O
Sentence:  209,.,O
Sentence:  210,Waarom,O
Sentence:  210,werd,O
Sentence:  210,het,O
Sentence:  210,trottoir,O
Sentence:  210,daar,O
Sentence:  210,dichtgelegd,O
Sentence:  210,en,O
Sentence:  210,laathier,O
Sentence:  210,vandaag,O
Sentence:  210,een,O
Sentence:  210,prachtkans,O
Sentence:  210,tot,O
Sentence:  210,herplant,O
Sentence:  210,moeten,O
Sentence:  210,burgers,B-PER.Group
Sentence:  210,bijna,O
Sentence:  210,altijd,O
Sentence:  210,bij,O
Sentence:  210,Eiken,O
Sentence:  210,liggen,O
Sentence:  210,?,O
Sentence:  211,Excuses,O
Sentence:  211,van,O
Sentence:  211,burgemeester,B-PER.Ind
Sentence:  211,Ellen,I-PER.Ind
Sentence:  211,Nauta,I-PER.Ind
Sentence:  211,voor,O
Sentence:  211,cyberaanval,O
Sentence:  211,op,O
Sentence:  211,gemeente,B-GPE.Org
Sentence:  211,Hof,I-GPE.Org
Sentence:  211,van,I-GPE.Org
Sentence:  211,Twente,I-GPE.Org
Sentence:  212,Dank,O
Sentence:  212,aan,O
Sentence:  212,alle,B-PER.Group
Sentence:  212,tegenstanders,I-PER.Group
Sentence:  212,die,I-PER.Group
Sentence:  212,dinsdag,I-PER.Group
Sentence:  212,bij,I-PER.Group
Sentence:  212,het,I-PER.Group
Sentence:  212,gemeentehuis,I-PER.Group
Sentence:  212,stonden,I-PER.Group
Sentence:  212,!,O
Sentence:  212,?,O
Sentence:  212,?,O
Sentence:  212,?,O
Sentence:  213,Nu,O
Sentence:  213,wordt,O
Sentence:  213,het,O
Sentence:  213,tijd,O
Sentence:  213,om,O
Sentence:  213,kleur,O
Sentence:  213,te,O
Sentence:  213,bekennen,O
Sentence:  213,wil,O
Sentence:  213,CDA,B-ORG.NonGov
Sentence:  213,Wierden,I-ORG.NonGov
Sentence:  213,Enter,I-ORG.NonGov
Sentence:  213,nu,O
Sentence:  213,grote,O
Sentence:  213,turbines,O
Sentence:  213,of,O
Sentence:  213,kleine,O
Sentence:  213,windmolens,O
Sentence:  213,?,O
Sentence:  213,!,O
Sentence:  214,CDA,B-ORG.NonGov
Sentence:  214,daar,O
Sentence:  214,is,O
Sentence:  214,toch,O
Sentence:  214,geen,O
Sentence:  214,onderzoek,O
Sentence:  214,voor,O
Sentence:  214,nodig,O
Sentence:  214,?,O
Sentence:  214,?,O
Sentence:  217,Dit,O
Sentence:  217,kunnen,O
Sentence:  217,jullie,O
Sentence:  217,toch,O
Sentence:  217,niet,O
Sentence:  217,maken,O
Sentence:  217,gemeente,B-GPE.Org
Sentence:  217,Losser,I-GPE.Org
Sentence:  217,?,O
Sentence:  218,Gaat,O
Sentence:  218,u,O
Sentence:  218,ook,O
Sentence:  218,met,O
Sentence:  218,de,B-PER.Ind
Sentence:  218,burgemeester,I-PER.Ind
Sentence:  218,van,I-PER.Ind
Sentence:  218,Hasselt,I-PER.Ind
Sentence:  218,praten,O
Sentence:  218,of,O
Sentence:  218,Pukkelpop,O
Sentence:  218,wel,O
Sentence:  218,een,O
Sentence:  218,goed,O
Sentence:  218,idee,O
Sentence:  218,is,O
Sentence:  218,?,O
Sentence:  220,In,O
Sentence:  220,oktober,O
Sentence:  220,is,O
Sentence:  220,het,O
Sentence:  220,de,O
Sentence:  220,Maand,O
Sentence:  220,van,O
Sentence:  220,de,O
Sentence:  220,Duurzaamheid,O
Sentence:  220,in,O
Sentence:  220,de,O
Sentence:  220,gemeente,B-GPE.Org
Sentence:  220,Hellendoorn,I-GPE.Org
Sentence:  220,!,O
Sentence:  223,D66,B-ORG.NonGov
Sentence:  223,Raalte,I-ORG.NonGov
Sentence:  223,heeft,O
Sentence:  223,vertouwen,O
Sentence:  223,bijstandsbeleid,O
Sentence:  223,gemeente,B-GPE.Org
Sentence:  223,Raalte,I-GPE.Org
Sentence:  226,Dank,O
Sentence:  226,ook,O
Sentence:  226,aan,O
Sentence:  226,dedat,O
Sentence:  226,de,B-GPE.Org
Sentence:  226,gemeente,I-GPE.Org
Sentence:  226,scherp,O
Sentence:  226,houden,O
Sentence:  226,met,O
Sentence:  226,het,O
Sentence:  226,sneeuw,O
Sentence:  226,beleid,O
Sentence:  226,.,O
Sentence:  228,Vanaf,O
Sentence:  228,17,O
Sentence:  228,juni,O
Sentence:  228,tot,O
Sentence:  228,9,O
Sentence:  228,juli,O
Sentence:  228,kan,O
Sentence:  228,er,O
Sentence:  228,digitaal,O
Sentence:  228,gesolliciteerd,O
Sentence:  228,worden,O
Sentence:  228,bij,O
Sentence:  228,de,B-PER.Ind
Sentence:  228,Commissaris,I-PER.Ind
Sentence:  228,vd,I-PER.Ind
Sentence:  228,Koning,I-PER.Ind
Sentence:  229,Glanerbrugger,B-PER.Ind
Sentence:  229,Daniël,I-PER.Ind
Sentence:  229,Minnegal,I-PER.Ind
Sentence:  229,kraakt,O
Sentence:  229,werkwijze,O
Sentence:  229,gemeente,B-GPE.Org
Sentence:  229,Hengelo,I-GPE.Org
Sentence:  229,bij,O
Sentence:  229,verkoop,O
Sentence:  229,maatschappelijk,O
Sentence:  229,vastgoed,O
Sentence:  230,Asjemenou,O
Sentence:  230,",",O
Sentence:  230,Nieuwe,O
Sentence:  230,windturbines,O
Sentence:  230,in,O
Sentence:  230,Nieuwleusen,B-GPE.Gpe
Sentence:  230,staan,O
Sentence:  230,er,O
Sentence:  230,al,O
Sentence:  230,maanden,O
Sentence:  230,",",O
Sentence:  230,maar,O
Sentence:  230,draaien,O
Sentence:  230,niet,O
Sentence:  230,Ingewikkelde,O
Sentence:  230,elektronica,O
Sentence:  232,De,B-ORG.NonGov
Sentence:  232,fractie,I-ORG.NonGov
Sentence:  232,vanstaat,O
Sentence:  232,volledig,O
Sentence:  232,achter,O
Sentence:  232,dit,O
Sentence:  232,besluit,O
Sentence:  232,.,O
Sentence:  235,Over,O
Sentence:  235,dit,O
Sentence:  235,nieuwe,O
Sentence:  235,maaibeleid,O
Sentence:  235,gaat,O
Sentence:  235,de,B-ORG.Gov
Sentence:  235,gemeenteraad,I-ORG.Gov
Sentence:  235,later,O
Sentence:  235,dit,O
Sentence:  235,jaar,O
Sentence:  235,besluiten,O
Sentence:  235,.,O
Sentence:  236,Daarnaast,O
Sentence:  236,stimuleren,O
Sentence:  236,we,O
Sentence:  236,onze,B-PER.Group
Sentence:  236,inwoners,I-PER.Group
Sentence:  236,ook,O
Sentence:  236,om,O
Sentence:  236,zelf,O
Sentence:  236,de,O
Sentence:  236,tuin,O
Sentence:  236,te,O
Sentence:  236,vergroenen,O
Sentence:  236,",",O
Sentence:  236,inspiratie,O
Sentence:  236,vind,O
Sentence:  236,je,O
Sentence:  236,op,O
Sentence:  236,.,O
Sentence:  237,Laten,O
Sentence:  237,we,O
Sentence:  237,op,O
Sentence:  237,zijn,O
Sentence:  237,minst,O
Sentence:  237,zeggen,O
Sentence:  237,dat,O
Sentence:  237,de,B-PER.Ind
Sentence:  237,burgemeester,I-PER.Ind
Sentence:  237,van,I-PER.Ind
Sentence:  237,Hasselt,I-PER.Ind
Sentence:  237,geen,O
Sentence:  237,tegenstander,O
Sentence:  237,is,O
Sentence:  237,.,O
Sentence:  238,Maar,O
Sentence:  238,het,O
Sentence:  238,valt,O
Sentence:  238,me,O
Sentence:  238,wél,O
Sentence:  238,op,O
Sentence:  238,dat,O
Sentence:  238,Chokri,B-PER.Ind
Sentence:  238,opeens,O
Sentence:  238,verdacht,O
Sentence:  238,stil,O
Sentence:  238,is,O
Sentence:  238,waar,O
Sentence:  238,hij,O
Sentence:  238,onlangs,O
Sentence:  238,nog,O
Sentence:  238,zat,O
Sentence:  238,te,O
Sentence:  238,verkondigen,O
Sentence:  240,De,B-PER.Ind
Sentence:  240,failliete,I-PER.Ind
Sentence:  240,transportondernemer,I-PER.Ind
Sentence:  240,Dennis,I-PER.Ind
Sentence:  240,D.,I-PER.Ind
Sentence:  240,uit,I-PER.Ind
Sentence:  240,Nieuwleusen,I-PER.Ind
Sentence:  240,gaan,O
Sentence:  240,in,O
Sentence:  240,cassatie,O
Sentence:  240,tegen,O
Sentence:  240,het,O
Sentence:  240,vonnis,O
Sentence:  240,van,O
Sentence:  240,het,B-ORG.Gov
Sentence:  240,gerechtshof,I-ORG.Gov
Sentence:  240,.,O
Sentence:  241,Het,B-PER.Group
Sentence:  241,duo,I-PER.Group
Sentence:  241,kreeg,O
Sentence:  241,twee,O
Sentence:  241,weken,O
Sentence:  241,geleden,O
Sentence:  241,in,O
Sentence:  241,hoger,O
Sentence:  241,beroep,O
Sentence:  241,een,O
Sentence:  241,lagere,O
Sentence:  241,straf,O
Sentence:  241,",",O
Sentence:  241,maar,O
Sentence:  241,is,O
Sentence:  241,het,O
Sentence:  241,niet,O
Sentence:  241,eens,O
Sentence:  241,met,O
Sentence:  241,het,O
Sentence:  241,arrest,O
Sentence:  241,en,O
Sentence:  241,vecht,O
Sentence:  241,dit,O
Sentence:  241,nu,O
Sentence:  241,aan,O
Sentence:  241,bij,O
Sentence:  241,de,B-ORG.Gov
Sentence:  241,Hoge,I-ORG.Gov
Sentence:  241,Raad,I-ORG.Gov
Sentence:  242,Hasselt,B-ORG.Gov
Sentence:  242,start,O
Sentence:  242,aankoop,O
Sentence:  242,van,O
Sentence:  242,windmolen,O
Sentence:  242,voor,O
Sentence:  242,sportsite,O
Sentence:  242,inKiewit,O
Sentence:  243,Gemeente,B-GPE.Org
Sentence:  243,Zwolle,I-GPE.Org
Sentence:  243,heeft,O
Sentence:  243,aanpak,O
Sentence:  243,en,O
Sentence:  243,regels,O
Sentence:  243,voor,O
Sentence:  243,deelscooters,O
Sentence:  243,vastgesteld,O
Sentence:  243,.,O
Sentence:  244,Ze,O
Sentence:  244,hebben,O
Sentence:  244,duidelijk,O
Sentence:  244,veel,O
Sentence:  244,geleerd,O
Sentence:  244,op,O
Sentence:  244,basis,O
Sentence:  244,van,O
Sentence:  244,lessen,O
Sentence:  244,in,O
Sentence:  244,andere,O
Sentence:  244,gemeenten,B-ORG.Gov
Sentence:  244,.,O
Sentence:  245,Jammer,O
Sentence:  245,is,O
Sentence:  245,dat,O
Sentence:  245,GoElectric,B-ORG.Com
Sentence:  245,toch,O
Sentence:  245,gewoon,O
Sentence:  245,begonnen,O
Sentence:  247,De,B-PER.Group
Sentence:  247,heren,I-PER.Group
Sentence:  247,spreken,O
Sentence:  247,met,O
Sentence:  247,de,B-PER.Ind
Sentence:  247,wethouder,I-PER.Ind
Sentence:  247,van,I-PER.Ind
Sentence:  247,deoa,I-PER.Ind
Sentence:  247,over,O
Sentence:  247,het,O
Sentence:  247,verschil,O
Sentence:  247,tussen,O
Sentence:  247,raadslid,O
Sentence:  247,en,O
Sentence:  247,wethouder,O
Sentence:  247,",",O
Sentence:  247,en,O
Sentence:  247,over,O
Sentence:  247,gevoelige,O
Sentence:  247,dossiers,O
Sentence:  247,.,O
Sentence:  248,Gemeente,B-GPE.Org
Sentence:  248,Zwartewaterland,I-GPE.Org
Sentence:  248,organiseert,O
Sentence:  248,online,O
Sentence:  248,informatiebijeenkomst,O
Sentence:  248,over,O
Sentence:  248,wind,O
Sentence:  248,en,O
Sentence:  248,zonneenergie,O
Sentence:  249,Gisteren,O
Sentence:  249,een,O
Sentence:  249,mooi,O
Sentence:  249,veldbezoek,O
Sentence:  249,gehad,O
Sentence:  249,met,O
Sentence:  249,de,B-ORG.Gov
Sentence:  249,raad,I-ORG.Gov
Sentence:  249,vanover,O
Sentence:  249,ontwikkelingen,O
Sentence:  249,natuur,O
Sentence:  249,in,O
Sentence:  249,de,B-LOC
Sentence:  249,Weerribben,I-LOC
Sentence:  249,.,O
Sentence:  250,Nieuwe,O
Sentence:  250,windmolens,O
Sentence:  250,in,O
Sentence:  250,Nieuwleusen,B-GPE.Gpe
Sentence:  250,bijna,O
Sentence:  250,klaar,O
Sentence:  250,Gaat,O
Sentence:  250,nooit,O
Sentence:  250,zo,O
Sentence:  250,snel,O
Sentence:  250,als,O
Sentence:  250,je,O
Sentence:  250,zou,O
Sentence:  250,willen,O
Sentence:  251,De,B-GPE.Org
Sentence:  251,gemeente,I-GPE.Org
Sentence:  251,Steenwijkerland,I-GPE.Org
Sentence:  251,sluit,O
Sentence:  251,het,O
Sentence:  251,jaar,O
Sentence:  251,2020,O
Sentence:  251,af,O
Sentence:  251,met,O
Sentence:  251,een,O
Sentence:  251,positief,O
Sentence:  251,resultaat,O
Sentence:  251,van,O
Sentence:  251,ruim,O
Sentence:  251,4,O
Sentence:  251,miljoen,O
Sentence:  251,.,O
Sentence:  252,Dit,O
Sentence:  252,blijkt,O
Sentence:  252,uit,O
Sentence:  252,de,O
Sentence:  252,jaarrekening,O
Sentence:  252,over,O
Sentence:  252,2020,O
Sentence:  252,",",O
Sentence:  252,waarin,O
Sentence:  252,het,B-ORG.Gov
Sentence:  252,college,I-ORG.Gov
Sentence:  252,verantwoording,O
Sentence:  252,aflegt,O
Sentence:  252,over,O
Sentence:  252,het,O
Sentence:  252,gevoerde,O
Sentence:  252,beleid,O
Sentence:  252,.,O
Sentence:  253,Windmolens,O
Sentence:  253,in,O
Sentence:  253,Noordoost,B-LOC
Sentence:  253,Twente,I-LOC
Sentence:  253,",",O
Sentence:  253,hoe,O
Sentence:  253,zit,O
Sentence:  253,het,O
Sentence:  253,met,O
Sentence:  253,het,O
Sentence:  253,beleid,O
Sentence:  253,?,O
Sentence:  254,De,B-ORG.NonGov
Sentence:  254,socialistische,I-ORG.NonGov
Sentence:  254,oppositie,I-ORG.NonGov
Sentence:  254,zou,O
Sentence:  254,beter,O
Sentence:  254,hun,O
Sentence:  254,mond,O
Sentence:  254,houden,O
Sentence:  254,.,O
Sentence:  255,Ja,O
Sentence:  255,",",O
Sentence:  255,de,B-PER.Ind
Sentence:  255,burgemeester,I-PER.Ind
Sentence:  255,heeft,O
Sentence:  255,niet,O
Sentence:  255,juist,O
Sentence:  255,gehandeld,O
Sentence:  255,maar,O
Sentence:  255,zij,O
Sentence:  255,heeft,O
Sentence:  255,tenminste,O
Sentence:  255,geen,O
Sentence:  255,geld,O
Sentence:  255,gestolen,O
Sentence:  255,zoals,O
Sentence:  255,in,O
Sentence:  255,Hasselt,B-GPE.Gpe
Sentence:  255,is,O
Sentence:  255,gebeurd,O
Sentence:  255,met,O
Sentence:  255,de,B-PER.Ind
Sentence:  255,voorzitter,I-PER.Ind
Sentence:  255,Tony,I-PER.Ind
Sentence:  255,Coonen,I-PER.Ind
Sentence:  255,van,I-PER.Ind
Sentence:  255,de,I-PER.Ind
Sentence:  255,socialistische,I-PER.Ind
Sentence:  255,ziekenkas,I-PER.Ind
Sentence:  255,.,O
Sentence:  256,Gemeente,B-GPE.Gpe
Sentence:  256,Meppel,I-GPE.Gpe
Sentence:  256,is,O
Sentence:  256,niet,O
Sentence:  256,blij,O
Sentence:  256,en,O
Sentence:  256,totaal,O
Sentence:  256,oneens,O
Sentence:  256,met,O
Sentence:  256,plannen,O
Sentence:  256,Steenwijkerland,B-ORG.Gov
Sentence:  256,voor,O
Sentence:  256,zonnepark,O
Sentence:  256,bij,O
Sentence:  256,gemeentegrens,B-LOC
Sentence:  256,maar,O
Sentence:  256,snapt,O
Sentence:  256,de,O
Sentence:  256,argumenten,O
Sentence:  256,wel,O
Sentence:  257,En,O
Sentence:  257,zelfs,O
Sentence:  257,mijn,O
Sentence:  257,kleding,O
Sentence:  257,stinkt,O
Sentence:  257,ernaar,O
Sentence:  257,",",O
Sentence:  257,al,O
Sentence:  257,ben,O
Sentence:  257,ik,O
Sentence:  257,even,O
Sentence:  257,buiten,O
Sentence:  257,om,O
Sentence:  257,iets,O
Sentence:  257,in,O
Sentence:  257,de,O
Sentence:  257,kliko,O
Sentence:  257,te,O
Sentence:  257,gooien????Van,O
Sentence:  257,de,O
Sentence:  257,zomer,O
Sentence:  257,met,O
Sentence:  257,die,O
Sentence:  257,enorme,O
Sentence:  257,hitte,O
Sentence:  257,stak,O
Sentence:  257,één,B-PER.Ind
Sentence:  257,van,I-PER.Ind
Sentence:  257,de,I-PER.Ind
Sentence:  257,buren,I-PER.Ind
Sentence:  257,meerdere,O
Sentence:  257,avonden,O
Sentence:  257,een,O
Sentence:  257,houtkachel,O
Sentence:  257,in,O
Sentence:  257,de,O
Sentence:  257,tuin,O
Sentence:  257,aan,O
Sentence:  257,.,O
Sentence:  258,Het,O
Sentence:  258,was,O
Sentence:  258,verdorrie,O
Sentence:  258,30,O
Sentence:  258,graden,O
Sentence:  258,en,O
Sentence:  258,ik,O
Sentence:  258,kon,O
Sentence:  258,mijn,O
Sentence:  258,huis,O
Sentence:  258,niet,O
Sentence:  258,luchten,O
Sentence:  258,?,O
Sentence:  258,?,O
Sentence:  258,?,O
Sentence:  258,?,O
Sentence:  260,Wethouder,B-PER.Ind
Sentence:  260,Harry,I-PER.Ind
Sentence:  260,Scholten,I-PER.Ind
Sentence:  260,feliciteert,O
Sentence:  260,Diepenheim,B-GPE.Gpe
Sentence:  260,met,O
Sentence:  260,deze,O
Sentence:  260,mooie,O
Sentence:  260,ontmoetingsplek,O
Sentence:  260,voor,O
Sentence:  260,jong,O
Sentence:  260,en,O
Sentence:  260,oud,O
Sentence:  260,",",O
Sentence:  260,voor,O
Sentence:  260,biodiversiteit,O
Sentence:  260,én,O
Sentence:  260,voor,O
Sentence:  260,de,O
Sentence:  260,toekomst,O
Sentence:  260,!,O
Sentence:  263,Het,B-ORG.Gov
Sentence:  263,college,I-ORG.Gov
Sentence:  263,heeft,O
Sentence:  263,het,O
Sentence:  263,ontwikkelkader,O
Sentence:  263,voor,O
Sentence:  263,station,O
Sentence:  263,Steenwijk,B-GPE.Gpe
Sentence:  263,vastgesteld,O
Sentence:  263,.,O
Sentence:  264,Het,O
Sentence:  264,bericht,O
Sentence:  264,Station,O
Sentence:  264,Steenwijk,B-GPE.Gpe
Sentence:  264,wordt,O
Sentence:  264,het,O
Sentence:  264,visitekaartje,O
Sentence:  264,van,O
Sentence:  264,de,B-LOC
Sentence:  264,regio,I-LOC
Sentence:  264,verscheen,O
Sentence:  264,eerst,O
Sentence:  264,op,O
Sentence:  265,Heeft,O
Sentence:  265,enkel,O
Sentence:  265,de,O
Sentence:  265,verantwoordelijkheid,O
Sentence:  265,bij,O
Sentence:  265,de,B-ORG.Gov
Sentence:  265,gemeenten,I-ORG.Gov
Sentence:  265,gelegd,O
Sentence:  265,.,O
Sentence:  266,En,O
Sentence:  266,de,B-ORG.Gov
Sentence:  266,gemeente,I-ORG.Gov
Sentence:  266,zeggen,O
Sentence:  266,dat,O
Sentence:  266,ze,O
Sentence:  266,niks,O
Sentence:  266,kunnen,O
Sentence:  266,doen,O
Sentence:  266,want,O
Sentence:  266,geen,O
Sentence:  266,landelijke,O
Sentence:  266,wetgeving,O
Sentence:  266,.,O
Sentence:  270,Hanzestad,B-GPE.Org
Sentence:  270,Bolsward,I-GPE.Org
Sentence:  270,levert,O
Sentence:  270,jullie,O
Sentence:  270,een,B-PER.Ind
Sentence:  270,energieke,I-PER.Ind
Sentence:  270,",",I-PER.Ind
Sentence:  270,ondernemende,I-PER.Ind
Sentence:  270,burgemeester,I-PER.Ind
Sentence:  270,!,O
Sentence:  271,En,O
Sentence:  271,toen,O
Sentence:  271,was,O
Sentence:  271,er,O
Sentence:  271,een,O
Sentence:  271,foto,O
Sentence:  271,van,O
Sentence:  271,mijn,O
Sentence:  271,overgrootmoeder,O
Sentence:  271,in,O
Sentence:  271,het,O
Sentence:  271,Buitengasthuis,O
Sentence:  271,in,O
Sentence:  271,Zwolle,B-GPE.Gpe
Sentence:  271,.,O
Sentence:  272,Na,O
Sentence:  272,googlelen,O
Sentence:  272,bleek,O
Sentence:  272,een,O
Sentence:  272,deel,O
Sentence:  272,nog,O
Sentence:  272,te,O
Sentence:  272,bestaan,O
Sentence:  272,tussen,O
Sentence:  272,sporthallen,O
Sentence:  272,aan,B-LOC
Sentence:  272,de,I-LOC
Sentence:  272,Blaloweg,I-LOC
Sentence:  272,",",O
Sentence:  272,met,O
Sentence:  272,kerkhofje,O
Sentence:  272,.,O
Sentence:  274,Heeft,O
Sentence:  274,u,O
Sentence:  274,een,O
Sentence:  274,uitnodiging,O
Sentence:  274,ontvangen,O
Sentence:  274,voor,O
Sentence:  274,de,O
Sentence:  274,enquete,O
Sentence:  274,over,O
Sentence:  274,de,O
Sentence:  274,energietransitie,O
Sentence:  274,voor,O
Sentence:  274,de,B-GPE.Gpe
Sentence:  274,kern,I-GPE.Gpe
Sentence:  274,Hellendoorn,I-GPE.Gpe
Sentence:  274,",",O
Sentence:  274,Nijverdal,B-GPE.Gpe
Sentence:  274,of,O
Sentence:  274,Hulsen,B-GPE.Gpe
Sentence:  274,?,O
Sentence:  275,Raad,B-ORG.Gov
Sentence:  275,van,I-ORG.Gov
Sentence:  275,state,I-ORG.Gov
Sentence:  275,buigt,O
Sentence:  275,zich,O
Sentence:  275,over,O
Sentence:  275,natuurbegraafplaats,O
Sentence:  275,Twekkelo,B-GPE.Gpe
Sentence:  276,Prima,O
Sentence:  276,actie,O
Sentence:  276,van,O
Sentence:  276,onze,B-ORG.Gov
Sentence:  276,gemeente,I-ORG.Gov
Sentence:  276,en,O
Sentence:  276,Wethouder,B-PER.Ind
Sentence:  276,Hilde,I-PER.Ind
Sentence:  276,Berning,I-PER.Ind
Sentence:  276,.,O
Sentence:  277,Dicht,O
Sentence:  277,bij,O
Sentence:  277,de,B-PER.Group
Sentence:  277,mensen,I-PER.Group
Sentence:  277,en,O
Sentence:  277,met,O
Sentence:  277,hart,O
Sentence:  277,voor,O
Sentence:  277,de,O
Sentence:  277,sociale,O
Sentence:  277,aspecten,O
Sentence:  277,.,O
Sentence:  278,Tubbergen,B-ORG.Gov
Sentence:  278,scheldt,O
Sentence:  278,schulden,O
Sentence:  278,slachtoffers,B-PER.Group
Sentence:  278,toeslagenaffaire,O
Sentence:  278,alvast,O
Sentence:  278,kwijt,O
Sentence:  278,Zodat,O
Sentence:  278,ze,O
Sentence:  278,een,O
Sentence:  278,nieuwe,O
Sentence:  278,start,O
Sentence:  278,kunnen,O
Sentence:  278,maken,O
Sentence:  279,Ik,O
Sentence:  279,zag,O
Sentence:  279,dat,O
Sentence:  279,je,O
Sentence:  279,het,O
Sentence:  279,autoprobleem,O
Sentence:  279,in,O
Sentence:  279,de,B-ORG.Gov
Sentence:  279,raad,I-ORG.Gov
Sentence:  279,wil,O
Sentence:  279,aankaarten,O
Sentence:  279,.,O
Sentence:  280,Ook,O
Sentence:  280,op,O
Sentence:  280,het,B-LOC
Sentence:  280,bedrijventerrein,I-LOC
Sentence:  280,Randstad,I-LOC
Sentence:  280,21,O
Sentence:  280,kampen,O
Sentence:  280,we,O
Sentence:  280,al,O
Sentence:  280,vier,O
Sentence:  280,jaar,O
Sentence:  280,met,O
Sentence:  280,een,O
Sentence:  280,stilstaande,O
Sentence:  280,Poolse,O
Sentence:  280,auto,O
Sentence:  280,.,O
Sentence:  281,Politie,B-ORG.Gov
Sentence:  281,",",O
Sentence:  281,gemeente,B-ORG.Gov
Sentence:  281,en,O
Sentence:  281,RDW,B-ORG.Gov
Sentence:  281,wijzen,O
Sentence:  281,naar,O
Sentence:  281,elkaar,O
Sentence:  281,.,O
Sentence:  283,Gemeente,B-ORG.Gov
Sentence:  283,Raalte,I-ORG.Gov
Sentence:  283,en,O
Sentence:  283,jongeren,B-PER.Group
Sentence:  283,mooie,I-PER.Group
Sentence:  283,combi,O
Sentence:  283,",",O
Sentence:  283,ook,O
Sentence:  283,in,O
Sentence:  283,coronatijd,O
Sentence:  283,en,O
Sentence:  283,via,O
Sentence:  283,hun,O
Sentence:  283,eigen,O
Sentence:  283,kanalen,O
Sentence:  283,als,O
Sentence:  283,Insta,B-ORG.Med
Sentence:  283,en,O
Sentence:  283,Snap,B-ORG.Med
Sentence:  283,",",O
Sentence:  283,maar,O
Sentence:  283,ook,O
Sentence:  283,in,O
Sentence:  283,direct,O
Sentence:  283,gesprek,O
Sentence:  283,.,O
Sentence:  284,interview,O
Sentence:  284,met,O
Sentence:  284,wethouder,B-PER.Ind
Sentence:  284,Jeugden,I-PER.Ind
Sentence:  284,de,O
Sentence:  284,voorbeelden,O
Sentence:  284,.,O
Sentence:  289,Hopen,O
Sentence:  289,op,O
Sentence:  289,net,O
Sentence:  289,zon,O
Sentence:  289,warme,O
Sentence:  289,en,O
Sentence:  289,betrokken,B-PER.Ind
Sentence:  289,burgervader,I-PER.Ind
Sentence:  289,.,O
Sentence:  290,Borne,B-GPE.Org
Sentence:  290,akkoord,I-GPE.Org
Sentence:  290,met,O
Sentence:  290,zonnepark,O
Sentence:  290,bij,O
Sentence:  290,mestvergister,O
Sentence:  290,ElhorstVloedbelt,O
Sentence:  294,Zat,O
Sentence:  294,de,B-PER.Ind
Sentence:  294,burgemeester,I-PER.Ind
Sentence:  294,vaner,O
Sentence:  294,niet,O
Sentence:  294,bij,O
Sentence:  294,?,O
Sentence:  295,Wij,O
Sentence:  295,zijn,O
Sentence:  295,in,O
Sentence:  295,Kampen,B-GPE.Gpe
Sentence:  295,een,O
Sentence:  295,werkgroep,O
Sentence:  295,gestart,O
Sentence:  295,.,O
Sentence:  296,Ik,O
Sentence:  296,heb,O
Sentence:  296,nu,O
Sentence:  296,politiek,O
Sentence:  296,een,O
Sentence:  296,paar,O
Sentence:  296,mensen,O
Sentence:  296,die,O
Sentence:  296,vragen,O
Sentence:  296,stellen,O
Sentence:  296,in,O
Sentence:  296,de,B-ORG.Gov
Sentence:  296,raad,I-ORG.Gov
Sentence:  296,.,O
Sentence:  297,Daar,O
Sentence:  297,zit,O
Sentence:  297,wel,O
Sentence:  297,macht,O
Sentence:  297,om,O
Sentence:  297,iets,O
Sentence:  297,te,O
Sentence:  297,kunnen,O
Sentence:  297,veranderen,O
Sentence:  297,bij,O
Sentence:  297,het,B-ORG.NonGov
Sentence:  297,SWV,I-ORG.NonGov
Sentence:  297,en,O
Sentence:  297,de,B-ORG.Gov
Sentence:  297,gemeente,I-ORG.Gov
Sentence:  297,die,O
Sentence:  297,nu,O
Sentence:  297,niet,O
Sentence:  297,mee,O
Sentence:  297,willen,O
Sentence:  297,.,O
Sentence:  299,Het,O
Sentence:  299,lukt,O
Sentence:  299,de,B-LOC
Sentence:  299,zon,I-LOC
Sentence:  299,nog,O
Sentence:  299,niet,O
Sentence:  299,om,O
Sentence:  299,door,O
Sentence:  299,te,O
Sentence:  299,breken,O
Sentence:  299,hier,O
Sentence:  299,in,O
Sentence:  299,Hasselt,B-GPE.Gpe
Sentence:  299,.,O
Sentence:  301,meeste,B-PER.Group
Sentence:  301,lokale,I-PER.Group
Sentence:  301,politici,I-PER.Group
Sentence:  301,houden,O
Sentence:  301,zich,O
Sentence:  301,er,O
Sentence:  301,kuum,O
Sentence:  301,over,O
Sentence:  301,.,O
Sentence:  305,De,B-GPE.Org
Sentence:  305,gemeente,I-GPE.Org
Sentence:  305,Staphorst,I-GPE.Org
Sentence:  305,is,O
Sentence:  305,benieuwd,O
Sentence:  305,naar,O
Sentence:  305,uw,O
Sentence:  305,bijdrage,O
Sentence:  305,.,O
Sentence:  307,De,B-ORG.Gov
Sentence:  307,commissie,I-ORG.Gov
Sentence:  307,ziet,O
Sentence:  307,in,O
Sentence:  307,haar,O
Sentence:  307,een,O
Sentence:  307,sterk,O
Sentence:  307,lokaal,O
Sentence:  307,talent,O
Sentence:  307,met,O
Sentence:  307,landelijke,O
Sentence:  307,potentie,O
Sentence:  307,En,O
Sentence:  307,vooralsnog,O
Sentence:  307,wordt,O
Sentence:  307,ze,O
Sentence:  307,gestald,O
Sentence:  307,als,O
Sentence:  307,wethouder,O
Sentence:  307,in,O
Sentence:  307,Zwolle,O
Sentence:  307,.,O
Sentence:  308,College,B-ORG.Gov
Sentence:  308,in,I-ORG.Gov
Sentence:  308,Oldenzaal,I-ORG.Gov
Sentence:  308,betaalt,O
Sentence:  308,voor,O
Sentence:  308,venieuwing,O
Sentence:  308,van,O
Sentence:  308,sporthal,O
Sentence:  308,De,O
Sentence:  308,Kolk,O
Sentence:  317,Hoe,O
Sentence:  317,kunnen,O
Sentence:  317,wij,O
Sentence:  317,als,B-PER.Group
Sentence:  317,bewoners,I-PER.Group
Sentence:  317,hier,O
Sentence:  317,bezwaar,O
Sentence:  317,tegen,O
Sentence:  317,maken,O
Sentence:  317,?,O
Sentence:  318,Vroeger,O
Sentence:  318,woonde,O
Sentence:  318,ik,O
Sentence:  318,in,O
Sentence:  318,Uithoorn,B-GPE.Gpe
Sentence:  318,en,O
Sentence:  318,werd,O
Sentence:  318,gek,O
Sentence:  318,van,O
Sentence:  318,de,O
Sentence:  318,vliegtuigen,O
Sentence:  318,en,O
Sentence:  318,ben,O
Sentence:  318,blij,O
Sentence:  318,dat,O
Sentence:  318,ik,O
Sentence:  318,nu,O
Sentence:  318,geen,O
Sentence:  318,vliegherrie,O
Sentence:  318,boven,O
Sentence:  318,mijn,O
Sentence:  318,hoofd,O
Sentence:  318,heb,O
Sentence:  318,.,O
Sentence:  321,Jee,O
Sentence:  321,zeg,O
Sentence:  321,!,O
Sentence:  321,gaan,O
Sentence:  321,jullie,O
Sentence:  321,eens,O
Sentence:  321,handhaven,O
Sentence:  321,",",O
Sentence:  321,hier,O
Sentence:  321,worden,O
Sentence:  321,mensen,B-PER.Group
Sentence:  321,vergiftigd,O
Sentence:  321,!,O
Sentence:  325,Jammer,O
Sentence:  325,dat,O
Sentence:  325,deniet,O
Sentence:  325,inziet,O
Sentence:  325,hoe,O
Sentence:  325,mooi,O
Sentence:  325,een,B-LOC
Sentence:  325,dergelijk,I-LOC
Sentence:  325,stuk,I-LOC
Sentence:  325,water,O
Sentence:  325,midden,O
Sentence:  325,in,O
Sentence:  325,de,O
Sentence:  325,stad,O
Sentence:  325,als,O
Sentence:  325,magneet,O
Sentence:  325,kan,O
Sentence:  325,werken,O
Sentence:  325,op,O
Sentence:  325,bezoekers,O
Sentence:  325,van,O
Sentence:  325,buiten,O
Sentence:  325,de,O
Sentence:  325,stad.gemistekans,O
Sentence:  325,of,O
Sentence:  325,niet,O
Sentence:  325,wethouder,B-PER.Ind
Sentence:  325,?,O
Sentence:  326,Wederom,O
Sentence:  326,vindt,O
Sentence:  326,de,B-PER.Ind
Sentence:  326,burgemeester,I-PER.Ind
Sentence:  326,lastig,O
Sentence:  326,te,O
Sentence:  326,zeggen,O
Sentence:  326,.,O
Sentence:  327,Heeft,O
Sentence:  327,deze,B-PER.Ind
Sentence:  327,man,I-PER.Ind
Sentence:  327,1,O
Sentence:  327,bestuurlijke,O
Sentence:  327,competentie,O
Sentence:  327,?,O
Sentence:  328,Kent,O
Sentence:  328,zijn,O
Sentence:  328,gemeente,B-ORG.Gov
Sentence:  328,slecht,O
Sentence:  328,behalve,O
Sentence:  328,zijn,O
Sentence:  328,gekoesterde,O
Sentence:  328,feest,O
Sentence:  328,bubbel,O
Sentence:  328,.,O
Sentence:  329,Alcohol,O
Sentence:  329,drinken,O
Sentence:  329,op,O
Sentence:  329,straat,O
Sentence:  329,",",O
Sentence:  329,in,O
Sentence:  329,Oldenzaal,B-ORG.Gov
Sentence:  329,is,O
Sentence:  329,het,O
Sentence:  329,niet,O
Sentence:  329,overal,O
Sentence:  329,meer,O
Sentence:  329,toegestaan,O
Sentence:  330,Als,O
Sentence:  330,jullie,O
Sentence:  330,onderzoekers,O
Sentence:  330,aanwijzen,O
Sentence:  330,die,O
Sentence:  330,voor,O
Sentence:  330,én,O
Sentence:  330,tegenwindmolens,O
Sentence:  330,langs,B-LOC
Sentence:  330,de,I-LOC
Sentence:  330,snelwegen,I-LOC
Sentence:  330,zijn,O
Sentence:  330,is,O
Sentence:  330,het,O
Sentence:  330,OK,O
Sentence:  330,hoor,O
Sentence:  331,Het,O
Sentence:  331,is,O
Sentence:  331,de,B-PER.Ind
Sentence:  331,burgemeester,I-PER.Ind
Sentence:  331,van,I-PER.Ind
Sentence:  331,Hasselt,I-PER.Ind
Sentence:  331,die,O
Sentence:  331,dit,O
Sentence:  331,een,O
Sentence:  331,actie,O
Sentence:  331,van,O
Sentence:  331,antivaxers,O
Sentence:  331,noemt,O
Sentence:  331,",",O
Sentence:  331,niet,O
Sentence:  332,Hengelo,O
Sentence:  332,Beernink,O
Sentence:  332,Niet,O
Sentence:  332,langer,O
Sentence:  332,een,O
Sentence:  332,doofpot,O
Sentence:  332,",",O
Sentence:  332,maar,O
Sentence:  332,openheid,O
Sentence:  332,en,O
Sentence:  332,openbaarheid,O
Sentence:  332,zodat,O
Sentence:  332,de,O
Sentence:  332,handelswijze,O
Sentence:  332,van,O
Sentence:  332,de,B-GPE.Org
Sentence:  332,gemeente,I-GPE.Org
Sentence:  332,Hengelo,I-GPE.Org
Sentence:  332,zichtbaar,O
Sentence:  332,mag,O
Sentence:  332,worden,O
Sentence:  332,.,O
Sentence:  333,TubantiaRtvOost,O
Sentence:  333,EenVandaagSchriftelijke,O
Sentence:  333,vragen,O
Sentence:  333,aan,O
Sentence:  333,het,B-ORG.Gov
Sentence:  333,college,I-ORG.Gov
Sentence:  333,van,I-ORG.Gov
Sentence:  333,burgemeester,I-ORG.Gov
Sentence:  333,en,I-ORG.Gov
Sentence:  333,wethouders,I-ORG.Gov
Sentence:  334,Blijkbaar,O
Sentence:  334,heeft,O
Sentence:  334,wethouder,B-PER.Ind
Sentence:  334,Scholten,I-PER.Ind
Sentence:  334,niets,O
Sentence:  334,geleerd,O
Sentence:  334,van,O
Sentence:  334,de,O
Sentence:  334,aanleg,O
Sentence:  334,in,O
Sentence:  334,Goor,B-GPE.Gpe
Sentence:  335,Hallo,O
Sentence:  335,Leo,B-PER.Ind
Sentence:  335,",",O
Sentence:  335,dit,O
Sentence:  335,is,O
Sentence:  335,geen,O
Sentence:  335,willekeur,O
Sentence:  335,van,O
Sentence:  335,Raad,B-ORG.Gov
Sentence:  335,van,I-ORG.Gov
Sentence:  335,State,I-ORG.Gov
Sentence:  335,.,O
Sentence:  336,Deze,O
Sentence:  336,toetst,O
Sentence:  336,of,O
Sentence:  336,er,O
Sentence:  336,wettelijke,O
Sentence:  336,gronden,O
Sentence:  336,zijn,O
Sentence:  336,om,O
Sentence:  336,houtstook,O
Sentence:  336,van,O
Sentence:  336,de,B-PER.Group
Sentence:  336,buren,I-PER.Group
Sentence:  336,stil,O
Sentence:  336,te,O
Sentence:  336,leggen,O
Sentence:  336,.,O
Sentence:  337,De,O
Sentence:  337,enig,O
Sentence:  337,juiste,O
Sentence:  337,conclusie,O
Sentence:  337,is,O
Sentence:  337,dat,O
Sentence:  337,de,B-ORG.Gov
Sentence:  337,overheid,I-ORG.Gov
Sentence:  337,faalt,O
Sentence:  337,om,O
Sentence:  337,via,O
Sentence:  337,wet,O
Sentence:  337,enof,O
Sentence:  337,regelgeving,O
Sentence:  337,omwonenden,B-PER.Group
Sentence:  337,te,O
Sentence:  337,beschermen,O
Sentence:  337,tegen,O
Sentence:  337,gezondheidsschade,O
Sentence:  337,door,O
Sentence:  337,rook,O
Sentence:  337,.,O
Sentence:  339,Voor,O
Sentence:  339,dat,O
Sentence:  339,soort,O
Sentence:  339,spelletjes,O
Sentence:  339,zitten,O
Sentence:  339,we,O
Sentence:  339,niet,O
Sentence:  339,in,O
Sentence:  339,de,B-ORG.Gov
Sentence:  339,raad,I-ORG.Gov
Sentence:  339,.,O
Sentence:  341,Het,B-ORG.Gov
Sentence:  341,college,I-ORG.Gov
Sentence:  341,",",O
Sentence:  341,de,B-PER.Ind
Sentence:  341,gemeentesecretaris,I-PER.Ind
Sentence:  341,en,O
Sentence:  341,de,O
Sentence:  341,ICT,B-ORG.Gov
Sentence:  341,afdeling,I-ORG.Gov
Sentence:  341,dat,O
Sentence:  341,de,O
Sentence:  341,vorige,O
Sentence:  341,ICT,O
Sentence:  341,omgeving,O
Sentence:  341,niet,O
Sentence:  341,onder,O
Sentence:  341,controle,O
Sentence:  341,had,O
Sentence:  341,gaat,O
Sentence:  341,de,O
Sentence:  341,nieuwe,O
Sentence:  341,omgeving,O
Sentence:  341,controleren,O
Sentence:  341,.,O
Sentence:  343,Opwinding,O
Sentence:  343,over,O
Sentence:  343,wijze,O
Sentence:  343,waarop,O
Sentence:  343,Twence,B-ORG.NonGov
Sentence:  343,aandeelhouders,O
Sentence:  343,bruuskeert,O
Sentence:  346,Vandaag,O
Sentence:  346,kregen,O
Sentence:  346,6,B-PER.Group
Sentence:  346,inwoners,I-PER.Group
Sentence:  346,van,I-PER.Group
Sentence:  346,de,I-PER.Group
Sentence:  346,gemeente,I-PER.Group
Sentence:  346,Losser,I-PER.Group
Sentence:  346,een,O
Sentence:  346,Koninklijke,O
Sentence:  346,Onderscheiding,O
Sentence:  346,uitgereikt,O
Sentence:  346,.,O
Sentence:  348,Raad,B-ORG.Gov
Sentence:  348,van,I-ORG.Gov
Sentence:  348,State,I-ORG.Gov
Sentence:  348,geeft,O
Sentence:  348,groen,O
Sentence:  348,licht,O
Sentence:  348,voor,O
Sentence:  348,groot,O
Sentence:  348,zonnepark,O
Sentence:  351,Gemeente,B-GPE.Org
Sentence:  351,Kampen,I-GPE.Org
Sentence:  351,loopt,O
Sentence:  351,uit,O
Sentence:  351,voor,O
Sentence:  351,uitzwaaien,O
Sentence:  351,burgemeester,B-PER.Ind
Sentence:  352,Het,O
Sentence:  352,wordt,O
Sentence:  352,tijd,O
Sentence:  352,dat,O
Sentence:  352,de,B-GPE.Org
Sentence:  352,gemeente,I-GPE.Org
Sentence:  352,Hardenberg,I-GPE.Org
Sentence:  352,snel,O
Sentence:  352,reageert,O
Sentence:  352,.,O
Sentence:  353,Het,O
Sentence:  353,publieke,O
Sentence:  353,vertrouwen,O
Sentence:  353,in,O
Sentence:  353,ambtenaren,B-PER.Group
Sentence:  353,heeft,O
Sentence:  353,al,O
Sentence:  353,bijna,O
Sentence:  353,het,O
Sentence:  353,nulpunt,O
Sentence:  353,geraakt,O
Sentence:  353,.,O
Sentence:  355,Deraadsdebattenzijn,O
Sentence:  355,in,O
Sentence:  355,het,O
Sentence:  355,gemeentehuis,O
Sentence:  355,in,O
Sentence:  355,Vriezenveen,B-ORG.Gov
Sentence:  355,enbeginnen,O
Sentence:  355,om,O
Sentence:  355,19.30,O
Sentence:  355,uur,O
Sentence:  355,.,O
Sentence:  358,Was,O
Sentence:  358,hier,O
Sentence:  358,inook,O
Sentence:  358,het,O
Sentence:  358,antwoord,O
Sentence:  358,van,O
Sentence:  358,de,B-PER.Ind
Sentence:  358,wethouder,I-PER.Ind
Sentence:  358,!,O
Sentence:  360,Wij,B-PER.Group
Sentence:  360,de,I-PER.Group
Sentence:  360,omwonenden,I-PER.Group
Sentence:  360,van,I-PER.Group
Sentence:  360,de,I-PER.Group
Sentence:  360,zoekgebieden,I-PER.Group
Sentence:  360,hadden,O
Sentence:  360,ook,O
Sentence:  360,geen,O
Sentence:  360,brief,O
Sentence:  360,ontvangen,O
Sentence:  360,en,O
Sentence:  360,zijn,O
Sentence:  360,antwoord,O
Sentence:  360,was,O
Sentence:  360,ook,O
Sentence:  360,dat,O
Sentence:  360,we,O
Sentence:  360,het,O
Sentence:  360,op,O
Sentence:  360,de,O
Sentence:  360,site,O
Sentence:  360,vd,O
Sentence:  360,gemeente,B-ORG.Gov
Sentence:  360,of,O
Sentence:  360,de,O
Sentence:  360,Reklamix,O
Sentence:  360,hadden,O
Sentence:  360,moeten,O
Sentence:  360,lezen,O
Sentence:  360,.,O
Sentence:  368,Enschede,B-ORG.Gov
Sentence:  368,heeft,O
Sentence:  368,een,O
Sentence:  368,Ethische,B-ORG.Gov
Sentence:  368,Commissie,I-ORG.Gov
Sentence:  368,voor,O
Sentence:  368,vragen,O
Sentence:  368,over,O
Sentence:  368,het,O
Sentence:  368,innovatief,O
Sentence:  368,gebruik,O
Sentence:  368,van,O
Sentence:  368,data,O
Sentence:  368,en,O
Sentence:  368,nieuwe,O
Sentence:  368,technologieën,O
Sentence:  368,door,O
Sentence:  368,de,B-ORG.Gov
Sentence:  368,gemeente,I-ORG.Gov
Sentence:  371,De,B-PER.Ind
Sentence:  371,burgemeester,I-PER.Ind
Sentence:  371,is,O
Sentence:  371,er,O
Sentence:  371,alvast,O
Sentence:  371,wel,O
Sentence:  371,een,O
Sentence:  371,groteske,O
Sentence:  371,grap,O
Sentence:  371,.,O
Sentence:  373,Media,O
Sentence:  373,aandacht,O
Sentence:  373,is,O
Sentence:  373,er,O
Sentence:  373,geweest,O
Sentence:  373,",",O
Sentence:  373,bv,O
Sentence:  373,huisaanhuisbladen,O
Sentence:  373,enIk,O
Sentence:  373,had,O
Sentence:  373,liever,O
Sentence:  373,meer,O
Sentence:  373,opkomst,O
Sentence:  373,",",O
Sentence:  373,maar,O
Sentence:  373,de,O
Sentence:  373,keuze,O
Sentence:  373,B-PER.Group,O
Sentence:  373,bij,O
Sentence:  373,inwoners,B-PER.Group
Sentence:  373,zelf,O
Sentence:  373,om,O
Sentence:  373,je,O
Sentence:  373,te,O
Sentence:  373,laten,O
Sentence:  373,horen,O
Sentence:  373,.,O
Sentence:  374,Solar,O
Sentence:  374,MagazineRechtbank,O
Sentence:  374,Overijssel,B-ORG.Gov
Sentence:  374,verklaart,O
Sentence:  374,bezwaarmakers,O
Sentence:  374,tegen,O
Sentence:  374,zonnepark,O
Sentence:  374,Olst,B-ORG.Gov
Sentence:  374,nietontvankelijk,O
Sentence:  375,Met,O
Sentence:  375,ingang,O
Sentence:  375,van,O
Sentence:  375,2,O
Sentence:  375,oktober,O
Sentence:  375,heb,O
Sentence:  375,ikbenoemd,O
Sentence:  375,als,O
Sentence:  375,waarnemend,O
Sentence:  375,burgemeester,O
Sentence:  375,vanDit,O
Sentence:  375,na,O
Sentence:  375,goed,O
Sentence:  375,overleg,O
Sentence:  375,met,O
Sentence:  375,de,B-PER.Group
Sentence:  375,fractievoorzitters,I-PER.Group
Sentence:  375,uit,O
Sentence:  375,de,B-ORG.Gov
Sentence:  375,gemeenteraad,I-ORG.Gov
Sentence:  375,.,O
Sentence:  376,Met,O
Sentence:  376,hen,O
Sentence:  376,ben,O
Sentence:  376,ik,O
Sentence:  376,blij,O
Sentence:  376,dat,O
Sentence:  376,hij,O
Sentence:  376,zijn,O
Sentence:  376,energie,O
Sentence:  376,en,O
Sentence:  376,bestuurlijke,O
Sentence:  376,kwaliteiten,O
Sentence:  376,de,O
Sentence:  376,komende,O
Sentence:  376,maanden,O
Sentence:  376,voor,O
Sentence:  376,Enschede,B-ORG.Gov
Sentence:  376,wil,O
Sentence:  376,inzetten,O
Sentence:  376,.,O
Sentence:  377,tevens,O
Sentence:  377,voorzitter,B-PER.Ind
Sentence:  377,van,I-PER.Ind
Sentence:  377,de,I-PER.Ind
Sentence:  377,vertrouwenscommissie,I-PER.Ind
Sentence:  377,en,O
Sentence:  377,mag,O
Sentence:  377,namens,O
Sentence:  377,hen,O
Sentence:  377,de,B-ORG.Gov
Sentence:  377,raad,I-ORG.Gov
Sentence:  377,vantoespreken,O
Sentence:  377,.,O
Sentence:  380,Burgemeester,B-PER.Ind
Sentence:  380,Twenterand,I-PER.Ind
Sentence:  380,sluit,O
Sentence:  380,woning,O
Sentence:  380,Vriezenveen,B-GPE.Org
Sentence:  380,op,O
Sentence:  380,basis,O
Sentence:  380,van,O
Sentence:  380,Wet,O
Sentence:  380,Damocles,O
Sentence:  380,voor,O
Sentence:  380,zes,O
Sentence:  380,maanden,O
Sentence:  380,na,O
Sentence:  380,vondst,O
Sentence:  380,hennepkwekerijKIEKUUT,O
Sentence:  380,ondermijning,O
Sentence:  387,t,B-LOC
Sentence:  387,Goor,I-LOC
Sentence:  387,is,O
Sentence:  387,een,O
Sentence:  387,prachtig,O
Sentence:  387,natuurgebied,O
Sentence:  387,in,O
Sentence:  387,Aalten,B-GPE.Gpe
Sentence:  387,.,O
Sentence:  389,Zonder,O
Sentence:  389,fatsoenlijk,O
Sentence:  389,te,O
Sentence:  389,overleggen,O
Sentence:  389,met,O
Sentence:  389,de,B-PER.Group
Sentence:  389,omwonenden,I-PER.Group
Sentence:  389,.,O
Sentence:  390,Wethouder,B-PER.Ind
Sentence:  390,Meulenkamp,I-PER.Ind
Sentence:  390,buigt,O
Sentence:  390,zich,O
Sentence:  390,over,O
Sentence:  390,parkeren,O
Sentence:  390,rondom,O
Sentence:  390,nieuw,O
Sentence:  390,appartementencomplex,O
Sentence:  390,in,O
Sentence:  390,Markelo,B-GPE.Gpe
Sentence:  391,WestOverijssel,B-GPE.Org
Sentence:  391,zet,O
Sentence:  391,een,O
Sentence:  391,volgende,O
Sentence:  391,stap,O
Sentence:  391,in,O
Sentence:  391,de,O
Sentence:  391,regionale,O
Sentence:  391,energiestrategieDedemsvaart,O
Sentence:  394,Zowel,O
Sentence:  394,de,B-PER.Ind
Sentence:  394,Wethouder,I-PER.Ind
Sentence:  394,van,I-PER.Ind
Sentence:  394,BurgerBelangen,I-PER.Ind
Sentence:  394,als,O
Sentence:  394,raadslid,B-PER.Ind
Sentence:  394,Overink,I-PER.Ind
Sentence:  394,van,I-PER.Ind
Sentence:  394,BurgerBelangen,I-PER.Ind
Sentence:  394,reageren,O
Sentence:  394,al,O
Sentence:  394,sinds,O
Sentence:  394,zomer,O
Sentence:  394,2020,O
Sentence:  394,niet,O
Sentence:  394,op,O
Sentence:  394,participatie,O
Sentence:  394,voorstellen,O
Sentence:  394,.,O
Sentence:  395,De,B-PER.Ind
Sentence:  395,toezichthouder,I-PER.Ind
Sentence:  395,gaat,O
Sentence:  395,ons,O
Sentence:  395,niet,O
Sentence:  395,vertellen,O
Sentence:  395,waar,O
Sentence:  395,het,O
Sentence:  395,probleem,O
Sentence:  395,nu,O
Sentence:  395,écht,O
Sentence:  395,zit,O
Sentence:  395,.,O
Sentence:  396,We,O
Sentence:  396,zijn,O
Sentence:  396,juist,O
Sentence:  396,bezig,O
Sentence:  396,met,O
Sentence:  396,in,O
Sentence:  396,control,O
Sentence:  396,komen,O
Sentence:  396,als,O
Sentence:  396,raad,B-ORG.Gov
Sentence:  396,.,O
Sentence:  401,Wethouder,B-PER.Ind
Sentence:  401,André,I-PER.Ind
Sentence:  401,Schuurman,I-PER.Ind
Sentence:  401,",",O
Sentence:  401,directeur,B-PER.Ind
Sentence:  401,Robert,I-PER.Ind
Sentence:  401,Waarsing,I-PER.Ind
Sentence:  401,en,O
Sentence:  401,Mark,B-PER.Ind
Sentence:  401,Schrijver,I-PER.Ind
Sentence:  401,",",O
Sentence:  401,legden,O
Sentence:  401,vandaag,O
Sentence:  401,het,O
Sentence:  401,laatste,O
Sentence:  401,deel,O
Sentence:  401,van,O
Sentence:  401,de,O
Sentence:  401,vloer,O
Sentence:  401,.,O
Sentence:  402,Het,O
Sentence:  402,is,O
Sentence:  402,verschrikkelijk,O
Sentence:  402,dat,O
Sentence:  402,mensen,B-PER.Group
Sentence:  402,zich,O
Sentence:  402,niet,O
Sentence:  402,bewust,O
Sentence:  402,zijn,O
Sentence:  402,van,O
Sentence:  402,de,O
Sentence:  402,plaatselijke,O
Sentence:  402,AirPollution,O
Sentence:  402,Houtrook,O
Sentence:  402,is,O
Sentence:  402,echt,O
Sentence:  402,supergevaarlijk,O
Sentence:  402,.,O
Sentence:  406,alleen,O
Sentence:  406,wat,O
Sentence:  406,netter,O
Sentence:  406,om,O
Sentence:  406,kunnen,O
Sentence:  406,gaan,O
Sentence:  406,met,O
Sentence:  406,vaste,B-PER.Group
Sentence:  406,krachten,I-PER.Group
Sentence:  406,Dick,B-PER.Ind
Sentence:  406,van,I-PER.Ind
Sentence:  406,de,I-PER.Ind
Sentence:  406,Veen,I-PER.Ind
Sentence:  406,dat,O
Sentence:  406,telefoontje,O
Sentence:  406,was,O
Sentence:  406,dus,O
Sentence:  406,voor,O
Sentence:  406,niets,O
Sentence:  406,!,O
Sentence:  407,650,O
Sentence:  407,zienswijze,O
Sentence:  407,zijn,O
Sentence:  407,bij,O
Sentence:  407,de,B-GPE.Org
Sentence:  407,gemeente,I-GPE.Org
Sentence:  407,Deventer,I-GPE.Org
Sentence:  407,ingediend,O
Sentence:  407,.,O
Sentence:  408,En,O
Sentence:  408,dan,O
Sentence:  408,worden,O
Sentence:  408,vandaag,O
Sentence:  408,een,B-PER.Group
Sentence:  408,handje,I-PER.Group
Sentence:  408,vol,I-PER.Group
Sentence:  408,mensen,I-PER.Group
Sentence:  408,uitgenodigd,O
Sentence:  408,!,O
Sentence:  409,Eindelijk,O
Sentence:  409,dialoog,O
Sentence:  409,",",O
Sentence:  409,maar,O
Sentence:  409,niet,O
Sentence:  409,met,O
Sentence:  409,alle,O
Sentence:  409,belanghebbende,B-PER.Group
Sentence:  409,?,O
Sentence:  409,?,O
Sentence:  409,?,O
Sentence:  409,?,O
Sentence:  410,En,O
Sentence:  410,zeker,O
Sentence:  410,niet,O
Sentence:  410,alle,B-PER.Group
Sentence:  410,mensen,I-PER.Group
Sentence:  410,die,O
Sentence:  410,vol,O
Sentence:  410,zitten,O
Sentence:  410,met,O
Sentence:  410,vragen,O
Sentence:  410,.,O
Sentence:  411,Iedereen,O
Sentence:  411,mag,O
Sentence:  411,zijn,O
Sentence:  411,stem,O
Sentence:  411,laten,O
Sentence:  411,klinken,O
Sentence:  411,?,O
Sentence:  414,Het,B-GPE.Gpe
Sentence:  414,hedendaagse,I-GPE.Gpe
Sentence:  414,Almelo,I-GPE.Gpe
Sentence:  414,is,O
Sentence:  414,niet,O
Sentence:  414,meer,O
Sentence:  414,te,O
Sentence:  414,vergelijken,O
Sentence:  414,met,O
Sentence:  414,enkele,O
Sentence:  414,jaren,O
Sentence:  414,geleden,O
Sentence:  414,.,O
Sentence:  415,Het,O
Sentence:  415,is,O
Sentence:  415,een,B-GPE.Gpe
Sentence:  415,stad,I-GPE.Gpe
Sentence:  415,die,O
Sentence:  415,zich,O
Sentence:  415,volledig,O
Sentence:  415,opricht,O
Sentence:  415,.,O
Sentence:  416,Zowel,O
Sentence:  416,het,B-GPE.Gpe
Sentence:  416,centrum,I-GPE.Gpe
Sentence:  416,",",O
Sentence:  416,de,B-LOC
Sentence:  416,woonboulevard,I-LOC
Sentence:  416,en,O
Sentence:  416,de,O
Sentence:  416,groeiende,O
Sentence:  416,bedrijvigheid,O
Sentence:  416,in,O
Sentence:  416,en,O
Sentence:  416,om,O
Sentence:  416,Almelo,B-GPE.Gpe
Sentence:  416,zorgen,O
Sentence:  416,ervoor,O
Sentence:  416,dat,O
Sentence:  416,veel,O
Sentence:  416,mensen,O
Sentence:  416,blij,O
Sentence:  416,zijn,O
Sentence:  416,om,O
Sentence:  416,hier,O
Sentence:  416,te,O
Sentence:  416,wonen,O
Sentence:  418,Het,B-ORG.Gov
Sentence:  418,College,I-ORG.Gov
Sentence:  418,van,I-ORG.Gov
Sentence:  418,Burgemeester,I-ORG.Gov
Sentence:  418,en,I-ORG.Gov
Sentence:  418,Wethouders,I-ORG.Gov
Sentence:  418,is,O
Sentence:  418,integraal,O
Sentence:  418,politiek,O
Sentence:  418,verantwoordelijk,O
Sentence:  418,voor,O
Sentence:  418,de,O
Sentence:  418,borging,O
Sentence:  418,van,O
Sentence:  418,informatieveiligheid,O
Sentence:  418,binnen,O
Sentence:  418,de,B-ORG.Gov
Sentence:  418,gemeente,I-ORG.Gov
Sentence:  418,.,O
Sentence:  419,Duidelijk,O
Sentence:  419,dus,O
Sentence:  419,",",O
Sentence:  419,het,B-ORG.Gov
Sentence:  419,college,I-ORG.Gov
Sentence:  419,moet,O
Sentence:  419,opstappen,O
Sentence:  419,.,O
Sentence:  423,Raad,B-ORG.Gov
Sentence:  423,",",O
Sentence:  423,dit,O
Sentence:  423,is,O
Sentence:  423,een,O
Sentence:  423,zeer,O
Sentence:  423,juiste,O
Sentence:  423,keuze,O
Sentence:  423,.,O
Sentence:  424,De,B-PER.Group
Sentence:  424,mensen,I-PER.Group
Sentence:  424,moeten,O
Sentence:  424,gehoord,O
Sentence:  424,kunnen,O
Sentence:  424,worden,O
Sentence:  424,bij,O
Sentence:  424,zoiets,O
Sentence:  424,ingrijpend,O
Sentence:  424,",",O
Sentence:  424,wat,O
Sentence:  424,zoveel,O
Sentence:  424,effect,O
Sentence:  424,heeft,O
Sentence:  424,op,O
Sentence:  424,gezondheid,O
Sentence:  424,en,O
Sentence:  424,leefgenot,O
Sentence:  424,.,O
Sentence:  427,an,O
Sentence:  427,de,O
Sentence:  427,sloopwerkzaamheden,O
Sentence:  427,bij,O
Sentence:  427,zwembad,O
Sentence:  427,De,O
Sentence:  427,Koerbelt,O
Sentence:  427,in,O
Sentence:  427,Rijssen,B-GPE.Gpe
Sentence:  427,zijn,O
Sentence:  427,begonnen,O
Sentence:  427,!,O
Sentence:  431,Oldenzaal,B-GPE.Org
Sentence:  431,trekt,O
Sentence:  431,knip,O
Sentence:  431,voor,O
Sentence:  431,dik,O
Sentence:  431,half,O
Sentence:  431,miljoen,O
Sentence:  431,investeringen,O
Sentence:  431,in,O
Sentence:  431,onderwijs,O
Sentence:  432,Ik,O
Sentence:  432,heb,O
Sentence:  432,even,O
Sentence:  432,overlegd,O
Sentence:  432,met,O
Sentence:  432,de,B-ORG.Gov
Sentence:  432,raad,I-ORG.Gov
Sentence:  432,en,O
Sentence:  432,de,B-PER.Group
Sentence:  432,bestuursleden,I-PER.Group
Sentence:  432,.,O
Sentence:  433,Unaniem,O
Sentence:  433,zijn,O
Sentence:  433,wij,O
Sentence:  433,er,O
Sentence:  433,toch,O
Sentence:  433,wel,O
Sentence:  433,over,O
Sentence:  433,eens,O
Sentence:  433,dat,O
Sentence:  433,u,O
Sentence:  433,de,B-PER.Ind
Sentence:  433,Smerigste,I-PER.Ind
Sentence:  433,Mafklapper,I-PER.Ind
Sentence:  433,van,I-PER.Ind
Sentence:  433,de,I-PER.Ind
Sentence:  433,Dag,I-PER.Ind
Sentence:  433,bent,O
Sentence:  433,!,O
Sentence:  434,Schaam,O
Sentence:  434,je,O
Sentence:  434,kapot,O
Sentence:  434,man,O
Sentence:  434,",",O
Sentence:  434,goor,B-PER.Ind
Sentence:  434,stuk,I-PER.Ind
Sentence:  434,kopkaas,I-PER.Ind
Sentence:  434,!,O
Sentence:  441,In,O
Sentence:  441,een,B-ORG.Gov
Sentence:  441,land,I-ORG.Gov
Sentence:  441,waar,O
Sentence:  441,normale,O
Sentence:  441,accountability,O
Sentence:  441,bestaat,O
Sentence:  441,",",O
Sentence:  441,zou,O
Sentence:  441,Jaap,B-PER.Ind
Sentence:  441,van,I-PER.Ind
Sentence:  441,Delden,I-PER.Ind
Sentence:  441,nu,O
Sentence:  441,ontslagen,O
Sentence:  441,worden,O
Sentence:  441,",",O
Sentence:  441,op,O
Sentence:  441,zn,O
Sentence:  441,minst,O
Sentence:  441,",",O
Sentence:  441,en,O
Sentence:  441,Hugo,B-PER.Ind
Sentence:  441,de,I-PER.Ind
Sentence:  441,Jonge,I-PER.Ind
Sentence:  441,met,O
Sentence:  441,een,O
Sentence:  441,motie,O
Sentence:  441,van,O
Sentence:  441,wantrouwen,O
Sentence:  441,de,O
Sentence:  441,laan,O
Sentence:  441,uit,O
Sentence:  441,gestuurd,O
Sentence:  441,.,O
Sentence:  442,Helaas,O
Sentence:  442,de,O
Sentence:  442,motie,O
Sentence:  442,om,O
Sentence:  442,de,B-PER.Group
Sentence:  442,ondernemers,I-PER.Group
Sentence:  442,tegemoet,O
Sentence:  442,te,O
Sentence:  442,komen,O
Sentence:  442,heeft,O
Sentence:  442,het,O
Sentence:  442,niet,O
Sentence:  442,gehaald,O
Sentence:  442,.,O
Sentence:  443,We,O
Sentence:  443,raden,O
Sentence:  443,de,B-ORG.Gov
Sentence:  443,ondernemersverenigingen,I-ORG.Gov
Sentence:  443,aan,O
Sentence:  443,om,O
Sentence:  443,zelf,O
Sentence:  443,een,O
Sentence:  443,beroep,O
Sentence:  443,te,O
Sentence:  443,doen,O
Sentence:  443,op,O
Sentence:  443,het,O
Sentence:  443,Corona,O
Sentence:  443,noodfonds,O
Sentence:  443,van,O
Sentence:  443,de,B-GPE.Org
Sentence:  443,gemeente,I-GPE.Org
Sentence:  443,Dalfsen,I-GPE.Org
Sentence:  443,om,O
Sentence:  443,gemaakte,O
Sentence:  443,onkosten,O
Sentence:  443,in,O
Sentence:  443,te,O
Sentence:  443,dienen,O
Sentence:  443,.,O
Sentence:  452,in,O
Sentence:  452,Den,B-GPE.Org
Sentence:  452,Ham,I-GPE.Org
Sentence:  452,bestaat,O
Sentence:  452,25,O
Sentence:  452,jaar,O
Sentence:  452,.,O
Sentence:  454,Samen,O
Sentence:  454,met,O
Sentence:  454,wethouder,B-PER.Ind
Sentence:  454,Harmsen,I-PER.Ind
Sentence:  454,brachten,O
Sentence:  454,we,O
Sentence:  454,deze,O
Sentence:  454,taart,O
Sentence:  454,.,O
Sentence:  455,In,O
Sentence:  455,25,O
Sentence:  455,jaar,O
Sentence:  455,is,O
Sentence:  455,de,B-PER.Ind
Sentence:  455,snor,I-PER.Ind
Sentence:  455,verdwenen,O
Sentence:  455,maar,O
Sentence:  455,is,O
Sentence:  455,het,O
Sentence:  455,bedrijf,O
Sentence:  455,gegroeid,O
Sentence:  455,tot,O
Sentence:  455,een,O
Sentence:  455,parel,O
Sentence:  455,van,O
Sentence:  455,Twenterand,B-GPE.Gpe
Sentence:  455,?,O
Sentence:  455,?,O
Sentence:  455,?,O
Sentence:  455,?,O
Sentence:  455,?,O
Sentence:  455,?,O
Sentence:  455,?,O
Sentence:  456,Ik,O
Sentence:  456,zou,O
Sentence:  456,me,O
Sentence:  456,op,O
Sentence:  456,een,O
Sentence:  456,dag,O
Sentence:  456,als,O
Sentence:  456,vandaag,O
Sentence:  456,toch,O
Sentence:  456,ontzettend,O
Sentence:  456,goor,O
Sentence:  456,voelen,O
Sentence:  456,als,O
Sentence:  456,ik,O
Sentence:  456,bij,O
Sentence:  456,Baudet,B-PER.Ind
Sentence:  456,in,O
Sentence:  456,de,O
Sentence:  456,club,O
Sentence:  456,gezeten,O
Sentence:  456,had,O
Sentence:  456,of,O
Sentence:  456,op,O
Sentence:  456,één,O
Sentence:  456,van,O
Sentence:  456,die,O
Sentence:  456,acht,O
Sentence:  456,gestemd,O
Sentence:  456,had,O
Sentence:  456,.,O
Sentence:  457,Van,B-PER.Ind
Sentence:  457,Haga,I-PER.Ind
Sentence:  457,maakte,O
Sentence:  457,als,O
Sentence:  457,raadslid,O
Sentence:  457,kennelijk,O
Sentence:  457,ooit,O
Sentence:  457,een,B-PER.Ind
Sentence:  457,partijgenoot,I-PER.Ind
Sentence:  457,voor,O
Sentence:  457,NSBer,O
Sentence:  457,uit,O
Sentence:  457,.,O
Sentence:  461,Kan,O
Sentence:  461,natuurlijk,O
Sentence:  461,ook,O
Sentence:  461,met,O
Sentence:  461,gekapte,O
Sentence:  461,bomen,O
Sentence:  461,in,O
Sentence:  461,noordAmerika,B-GPE.Gpe
Sentence:  461,of,O
Sentence:  461,met,O
Sentence:  461,afval,O
Sentence:  461,uit,O
Sentence:  461,zuidEuropa,B-GPE.Gpe
Sentence:  461,.,O
Sentence:  462,Raad,B-ORG.Gov
Sentence:  462,van,I-ORG.Gov
Sentence:  462,state,I-ORG.Gov
Sentence:  462,buigt,O
Sentence:  462,zich,O
Sentence:  462,over,O
Sentence:  462,natuurbegraafplaats,B-LOC
Sentence:  462,Twekkelo,I-LOC
Sentence:  463,Vandeput,B-PER.Ind
Sentence:  463,is,I-PER.Ind
Sentence:  463,nog,O
Sentence:  463,maar,O
Sentence:  463,sinds,O
Sentence:  463,2019,O
Sentence:  463,burgemeester,O
Sentence:  463,.,O
Sentence:  466,De,B-PER.Ind
Sentence:  466,nieuwe,I-PER.Ind
Sentence:  466,wethouder,I-PER.Ind
Sentence:  466,is,O
Sentence:  466,nog,O
Sentence:  466,niet,O
Sentence:  466,gesignaleerd,O
Sentence:  466,in,O
Sentence:  466,balkbrug,B-GPE.Gpe
Sentence:  466,.....,O
Sentence:  468,Jongeren,B-PER.Group
Sentence:  468,vinden,O
Sentence:  468,het,O
Sentence:  468,maar,O
Sentence:  468,lang,O
Sentence:  468,duren,O
Sentence:  468,",",O
Sentence:  468,die,O
Sentence:  468,Coronamaatregelen,O
Sentence:  468,.,O
Sentence:  469,Burgemeester,B-PER.Ind
Sentence:  469,Arjen,I-PER.Ind
Sentence:  469,Gerritsen,I-PER.Ind
Sentence:  469,aan,O
Sentence:  469,Mohammed,B-PER.Ind
Sentence:  469,en,I-PER.Ind
Sentence:  469,jongerenwerker,I-PER.Ind
Sentence:  469,Moat,I-PER.Ind
Sentence:  469,van,I-PER.Ind
Sentence:  469,Avedan,I-PER.Ind
Sentence:  469,hoe,O
Sentence:  469,ze,O
Sentence:  469,deze,O
Sentence:  469,tijd,O
Sentence:  469,doorkomen,O
Sentence:  469,.,O
Sentence:  476,De,O
Sentence:  476,bomenkap,O
Sentence:  476,aan,O
Sentence:  476,de,B-LOC
Sentence:  476,Hoge,I-LOC
Sentence:  476,Lutterweg,I-LOC
Sentence:  476,in,I-LOC
Sentence:  476,De,I-LOC
Sentence:  476,Lutte,I-LOC
Sentence:  476,waar,O
Sentence:  476,zoveel,O
Sentence:  476,ophef,O
Sentence:  476,over,O
Sentence:  476,is,O
Sentence:  476,",",O
Sentence:  476,blijkt,O
Sentence:  476,illegaal,O
Sentence:  476,.,O
Sentence:  477,Dat,O
Sentence:  477,maakte,O
Sentence:  477,wethouder,B-PER.Ind
Sentence:  477,van,I-PER.Ind
Sentence:  477,Losser,I-PER.Ind
Sentence:  477,Jaimi,I-PER.Ind
Sentence:  477,van,I-PER.Ind
Sentence:  477,Essen,I-PER.Ind
Sentence:  477,woensdagochtend,O
Sentence:  477,bekend,O
Sentence:  477,in,O
Sentence:  477,de,B-ORG.Med
Sentence:  477,ochtendshow,I-ORG.Med
Sentence:  477,op,I-ORG.Med
Sentence:  477,Twente,I-ORG.Med
Sentence:  477,FM,I-ORG.Med
Sentence:  477,.,O
Sentence:  479,Als,O
Sentence:  479,geboren,O
Sentence:  479,Kampenaar,O
Sentence:  479,vindt,O
Sentence:  479,ik,O
Sentence:  479,u,O
Sentence:  479,een,B-PER.Ind
Sentence:  479,top,I-PER.Ind
Sentence:  479,burgemeester,B-PER.Ind
Sentence:  479,die,O
Sentence:  479,Kampen,B-GPE.Org
Sentence:  479,ooit,O
Sentence:  479,had,O
Sentence:  479,.,O
Sentence:  481,spreken,O
Sentence:  481,oa,O
Sentence:  481,over,O
Sentence:  481,de,O
Sentence:  481,loopbaan,O
Sentence:  481,van,O
Sentence:  481,Jan,B-PER.Ind
Sentence:  481,en,O
Sentence:  481,vragen,O
Sentence:  481,ons,O
Sentence:  481,af,O
Sentence:  481,of,O
Sentence:  481,Jan,O
Sentence:  481,een,B-PER.Ind
Sentence:  481,hunkertukker,I-PER.Ind
Sentence:  481,is,I-PER.Ind
Sentence:  481,.,O
Sentence:  482,Uiteraard,O
Sentence:  482,telt,O
Sentence:  482,elke,B-LOC
Sentence:  482,kern,I-LOC
Sentence:  482,of,O
Sentence:  482,wijk,B-LOC
Sentence:  482,mee,O
Sentence:  482,.,O
Sentence:  483,Zoals,O
Sentence:  483,geschreven,O
Sentence:  483,komen,O
Sentence:  483,wij,O
Sentence:  483,ook,O
Sentence:  483,nog,O
Sentence:  483,in,O
Sentence:  483,Steenwijk,B-GPE.Gpe
Sentence:  484,en,O
Sentence:  484,kun,O
Sentence:  484,B-PER.Ind,O
Sentence:  484,I-PER.Ind,O
Sentence:  484,contact,O
Sentence:  484,opnemen,O
Sentence:  484,met,O
Sentence:  484,de,B-ORG.NonGov
Sentence:  484,fractie,B-ORG.NonGov
Sentence:  484,.,O
Sentence:  485,de,B-PER.Ind
Sentence:  485,woordvoerder,I-PER.Ind
Sentence:  485,van,I-PER.Ind
Sentence:  485,de,I-PER.Ind
Sentence:  485,gemeente,I-PER.Ind
Sentence:  485,Enschede,I-PER.Ind
Sentence:  485,heeft,O
Sentence:  485,de,O
Sentence:  485,rechtszaak,O
Sentence:  485,van,O
Sentence:  485,de,B-PER.Group
Sentence:  485,tegenstanders,I-PER.Group
Sentence:  485,geen,O
Sentence:  485,enkel,O
Sentence:  485,nut,O
Sentence:  485,.,O
Sentence:  487,Daar,O
Sentence:  487,zal,O
Sentence:  487,een,O
Sentence:  487,uitspraak,O
Sentence:  487,van,O
Sentence:  487,de,B-ORG.Gov
Sentence:  487,Raad,I-ORG.Gov
Sentence:  487,van,I-ORG.Gov
Sentence:  487,State,I-ORG.Gov
Sentence:  487,niets,O
Sentence:  487,aan,O
Sentence:  487,veranderen,O
Sentence:  487,.,O
Sentence:  489,Hopelijk,O
Sentence:  489,duurt,O
Sentence:  489,het,O
Sentence:  489,nog,O
Sentence:  489,even,O
Sentence:  489,",",O
Sentence:  489,want,O
Sentence:  489,we,O
Sentence:  489,hebben,O
Sentence:  489,net,O
Sentence:  489,een,O
Sentence:  489,nieuwe,O
Sentence:  489,gasgestookte,O
Sentence:  489,HR,O
Sentence:  489,ketel,O
Sentence:  489,ook,O
Sentence:  489,geschikt,O
Sentence:  489,voor,O
Sentence:  489,waterstof,O
Sentence:  489,bijmenging,O
Sentence:  489,",",O
Sentence:  489,op,O
Sentence:  489,advies,O
Sentence:  489,van,O
Sentence:  489,Essent,B-ORG.Com
Sentence:  489,.,O
Sentence:  490,De,O
Sentence:  490,verantwoordelijkheid,O
Sentence:  490,van,O
Sentence:  490,de,B-ORG.Gov
Sentence:  490,raad,I-ORG.Gov
Sentence:  490,is,O
Sentence:  490,verkeerd,O
Sentence:  490,uit,O
Sentence:  490,gelegd,O
Sentence:  490,.,O
Sentence:  492,En,O
Sentence:  492,de,O
Sentence:  492,uitleg,O
Sentence:  492,over,O
Sentence:  492,hoe,O
Sentence:  492,landelijke,B-ORG.NonGov
Sentence:  492,partijen,I-ORG.NonGov
Sentence:  492,bepalen,O
Sentence:  492,hoe,O
Sentence:  492,mensen,B-PER.Group
Sentence:  492,op,O
Sentence:  492,de,O
Sentence:  492,lijst,O
Sentence:  492,komen,O
Sentence:  492,en,O
Sentence:  492,stemmen,O
Sentence:  492,klopt,O
Sentence:  492,ook,O
Sentence:  492,al,O
Sentence:  492,niet,O
Sentence:  492,.,O
Sentence:  493,BampW,B-ORG.Gov
Sentence:  493,praat,O
Sentence:  493,met,O
Sentence:  493,pers,O
Sentence:  493,in,O
Sentence:  493,persuurtje,O
Sentence:  493,.,O
Sentence:  494,Krant,B-ORG.Med
Sentence:  494,schrijft,O
Sentence:  494,klakkeloos,O
Sentence:  494,op,O
Sentence:  494,als,O
Sentence:  494,voldongen,O
Sentence:  494,feit,O
Sentence:  494,.,O
Sentence:  495,Inclusief,O
Sentence:  495,bijzinnen,O
Sentence:  495,als,O
Sentence:  495,de,B-ORG.Gov
Sentence:  495,gemeente,I-ORG.Gov
Sentence:  495,is,O
Sentence:  495,zelf,O
Sentence:  495,niet,O
Sentence:  495,de,O
Sentence:  495,rijkste,O
Sentence:  495,.,O
Sentence:  496,Wat,O
Sentence:  496,in,O
Sentence:  496,het,O
Sentence:  496,geval,O
Sentence:  496,van,O
Sentence:  496,Dalfsen,B-GPE.Gpe
Sentence:  496,lachwekkend,O
Sentence:  496,is,O
Sentence:  496,te,O
Sentence:  496,stellen,O
Sentence:  496,.,O
Sentence:  497,Gelukkig,O
Sentence:  497,gaat,O
Sentence:  497,de,B-ORG.Gov
Sentence:  497,gemeenteraad,I-ORG.Gov
Sentence:  497,hier,O
Sentence:  497,over,O
Sentence:  497,.,O
Sentence:  499,GroenLinks,B-ORG.NonGov
Sentence:  499,gaat,O
Sentence:  499,hierover,O
Sentence:  499,in,O
Sentence:  499,de,O
Sentence:  499,raadsvergadering,O
Sentence:  499,morgenavond,O
Sentence:  499,vragen,O
Sentence:  499,stellen,O
Sentence:  499,.,O
Sentence:  504,Woont,O
Sentence:  504,u,O
Sentence:  504,in,O
Sentence:  504,de,B-GPE.Gpe
Sentence:  504,kern,I-GPE.Gpe
Sentence:  504,Hellendoorn,I-GPE.Gpe
